[{"trends": [{"name": "#BrasilMarina40", "promoted_content": null, "query": "%23BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40"}, {"name": "#Dilma13MudaMais", "promoted_content": null, "query": "%23Dilma13MudaMais", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Dilma13MudaMais"}, {"name": "#DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo"}, {"name": "Bras\u00edlia", "promoted_content": null, "query": "Bras%C3%ADlia", "url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia"}, {"name": "Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}, {"name": "Agnelo", "promoted_content": null, "query": "Agnelo", "url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo"}, {"name": "Everaldo", "promoted_content": null, "query": "Everaldo", "url": "http://twitter.com/search?q=Everaldo"}, {"name": "Taguatinga", "promoted_content": null, "query": "Taguatinga", "url": "http://twitter.com/search?q=Taguatinga"}], "locations": [{"woeid": 455819, "name": "Bras\u00edlia"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:02Z", "created_at": "2014-10-05T05:18:50Z"}]
[{"trends": [{"name": "Paysandu", "promoted_content": null, "query": "Paysandu", "url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu"}, {"name": "Jatene", "promoted_content": null, "query": "Jatene", "url": "http://twitter.com/search?q=Jatene"}, {"name": "Remo", "promoted_content": null, "query": "Remo", "url": "http://twitter.com/search?q=Remo"}, {"name": "\u00c1guia", "promoted_content": null, "query": "%C3%81guia", "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%81guia"}, {"name": "#DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo"}, {"name": "#BrasilMarina40", "promoted_content": null, "query": "%23BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40"}, {"name": "Bel\u00e9m", "promoted_content": null, "query": "Bel%C3%A9m", "url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m"}, {"name": "PAP\u00c3O", "promoted_content": null, "query": "PAP%C3%83O", "url": "http://twitter.com/search?q=PAP%C3%83O"}, {"name": "Par\u00e1", "promoted_content": null, "query": "Par%C3%A1", "url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1"}, {"name": "Helder", "promoted_content": null, "query": "Helder", "url": "http://twitter.com/search?q=Helder"}], "locations": [{"woeid": 455820, "name": "Bel\u00e9m"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:03Z", "created_at": "2014-10-05T05:14:14Z"}]
[{"trends": [{"name": "Cruzeiro", "promoted_content": null, "query": "Cruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro"}, {"name": "#10AnosRBD", "promoted_content": null, "query": "%2310AnosRBD", "url": "http://twitter.com/search?q=%2310AnosRBD"}, {"name": "Mineir\u00e3o", "promoted_content": null, "query": "Mineir%C3%A3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Mineir%C3%A3o"}, {"name": "#45AecioConfirma", "promoted_content": null, "query": "%2345AecioConfirma", "url": "http://twitter.com/search?q=%2345AecioConfirma"}, {"name": "Edcarlos", "promoted_content": null, "query": "Edcarlos", "url": "http://twitter.com/search?q=Edcarlos"}, {"name": "#pumnicat", "promoted_content": null, "query": "%23pumnicat", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pumnicat"}, {"name": "#FechadoComOCruzeiro", "promoted_content": null, "query": "%23FechadoComOCruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=%23FechadoComOCruzeiro"}, {"name": "Willian", "promoted_content": null, "query": "Willian", "url": "http://twitter.com/search?q=Willian"}, {"name": "Crici\u00fama", "promoted_content": null, "query": "Crici%C3%BAma", "url": "http://twitter.com/search?q=Crici%C3%BAma"}, {"name": "#BrasilMarina40", "promoted_content": null, "query": "%23BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40"}], "locations": [{"woeid": 455821, "name": "Belo Horizonte"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:03Z", "created_at": "2014-10-05T05:18:48Z"}]
[{"trends": [{"name": "Curitiba", "promoted_content": null, "query": "Curitiba", "url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba"}, {"name": "#pumnicat", "promoted_content": null, "query": "%23pumnicat", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pumnicat"}, {"name": "Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner"}, {"name": "#DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo"}, {"name": "#Alian\u00e7adorezende", "promoted_content": null, "query": "%23Alian%C3%A7adorezende", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Alian%C3%A7adorezende"}, {"name": "Requi\u00e3o", "promoted_content": null, "query": "Requi%C3%A3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o"}, {"name": "Paran\u00e1", "promoted_content": null, "query": "Paran%C3%A1", "url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1"}, {"name": "Beto Richa", "promoted_content": null, "query": "%22Beto+Richa%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Beto+Richa%22"}, {"name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}], "locations": [{"woeid": 455822, "name": "Curitiba"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:04Z", "created_at": "2014-10-05T05:14:13Z"}]
[{"trends": [{"name": "Abel", "promoted_content": null, "query": "Abel", "url": "http://twitter.com/search?q=Abel"}, {"name": "Vamo Inter", "promoted_content": null, "query": "%22Vamo+Inter%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Vamo+Inter%22"}, {"name": "Rafael Moura", "promoted_content": null, "query": "%22Rafael+Moura%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rafael+Moura%22"}, {"name": "Aranguiz", "promoted_content": null, "query": "Aranguiz", "url": "http://twitter.com/search?q=Aranguiz"}, {"name": "Willians", "promoted_content": null, "query": "Willians", "url": "http://twitter.com/search?q=Willians"}, {"name": "Cruzeiro", "promoted_content": null, "query": "Cruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro"}, {"name": "Sartori", "promoted_content": null, "query": "Sartori", "url": "http://twitter.com/search?q=Sartori"}, {"name": "Alex", "promoted_content": null, "query": "Alex", "url": "http://twitter.com/search?q=Alex"}, {"name": "Viam\u00e3o", "promoted_content": null, "query": "Viam%C3%A3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Viam%C3%A3o"}, {"name": "Vald\u00edvia", "promoted_content": null, "query": "Vald%C3%ADvia", "url": "http://twitter.com/search?q=Vald%C3%ADvia"}], "locations": [{"woeid": 455823, "name": "Porto Alegre"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:05Z", "created_at": "2014-10-05T05:14:13Z"}]
[{"trends": [{"name": "Pernambuco", "promoted_content": null, "query": "Pernambuco", "url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco"}, {"name": "Recife", "promoted_content": null, "query": "Recife", "url": "http://twitter.com/search?q=Recife"}, {"name": "#pumnicat", "promoted_content": null, "query": "%23pumnicat", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pumnicat"}, {"name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"name": "#LuanSantanaNoCaldeiraoDoHuck", "promoted_content": null, "query": "%23LuanSantanaNoCaldeiraoDoHuck", "url": "http://twitter.com/search?q=%23LuanSantanaNoCaldeiraoDoHuck"}, {"name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"name": "Paulo C\u00e2mara", "promoted_content": null, "query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22"}, {"name": "Santa Cruz", "promoted_content": null, "query": "%22Santa+Cruz%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Santa+Cruz%22"}, {"name": "Pastor Everaldo", "promoted_content": null, "query": "%22Pastor+Everaldo%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pastor+Everaldo%22"}, {"name": "Levy", "promoted_content": null, "query": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy"}], "locations": [{"woeid": 455824, "name": "Recife"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:05Z", "created_at": "2014-10-05T05:18:49Z"}]
[{"trends": [{"name": "#VoceNaoSabiaQ500Mil", "promoted_content": null, "query": "%23VoceNaoSabiaQ500Mil", "url": "http://twitter.com/search?q=%23VoceNaoSabiaQ500Mil"}, {"name": "#pumnicat", "promoted_content": null, "query": "%23pumnicat", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pumnicat"}, {"name": "#10ANOSRBD", "promoted_content": null, "query": "%2310ANOSRBD", "url": "http://twitter.com/search?q=%2310ANOSRBD"}, {"name": "#Parab\u00e9nsJuju", "promoted_content": null, "query": "%23Parab%C3%A9nsJuju", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Parab%C3%A9nsJuju"}, {"name": "#askdirectioner", "promoted_content": null, "query": "%23askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner"}, {"name": "Sampa Crew", "promoted_content": null, "query": "%22Sampa+Crew%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Sampa+Crew%22"}, {"name": "Jo\u00e3o Paulo", "promoted_content": null, "query": "%22Jo%C3%A3o+Paulo%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jo%C3%A3o+Paulo%22"}, {"name": "Tarc\u00edsio", "promoted_content": null, "query": "Tarc%C3%ADsio", "url": "http://twitter.com/search?q=Tarc%C3%ADsio"}, {"name": "Botafogo", "promoted_content": null, "query": "Botafogo", "url": "http://twitter.com/search?q=Botafogo"}, {"name": "Flamengo", "promoted_content": null, "query": "Flamengo", "url": "http://twitter.com/search?q=Flamengo"}], "locations": [{"woeid": 455825, "name": "Rio de Janeiro"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:06Z", "created_at": "2014-10-05T05:18:48Z"}]
[{"trends": [{"name": "Salvador", "promoted_content": null, "query": "Salvador", "url": "http://twitter.com/search?q=Salvador"}, {"name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"name": "Paulo Souto", "promoted_content": null, "query": "%22Paulo+Souto%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22"}, {"name": "Rui Costa", "promoted_content": null, "query": "%22Rui+Costa%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rui+Costa%22"}, {"name": "#votevampsvevo", "promoted_content": null, "query": "%23votevampsvevo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23votevampsvevo"}, {"name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"name": "Pastor Everaldo", "promoted_content": null, "query": "%22Pastor+Everaldo%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pastor+Everaldo%22"}, {"name": "Vit\u00f3ria", "promoted_content": null, "query": "Vit%C3%B3ria", "url": "http://twitter.com/search?q=Vit%C3%B3ria"}, {"name": "Levy", "promoted_content": null, "query": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy"}, {"name": "William Bonner", "promoted_content": null, "query": "%22William+Bonner%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22William+Bonner%22"}], "locations": [{"woeid": 455826, "name": "Salvador"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:06Z", "created_at": "2014-10-05T05:14:15Z"}]
[{"trends": [{"name": "#pumnicat", "promoted_content": null, "query": "%23pumnicat", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pumnicat"}, {"name": "#10AnosRBD", "promoted_content": null, "query": "%2310AnosRBD", "url": "http://twitter.com/search?q=%2310AnosRBD"}, {"name": "#Parab\u00e9nsJuju", "promoted_content": null, "query": "%23Parab%C3%A9nsJuju", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Parab%C3%A9nsJuju"}, {"name": "#VoceNaoSabiaQ500Mil", "promoted_content": null, "query": "%23VoceNaoSabiaQ500Mil", "url": "http://twitter.com/search?q=%23VoceNaoSabiaQ500Mil"}, {"name": "#askdirectioner", "promoted_content": null, "query": "%23askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner"}, {"name": "E Nen\u00ea", "promoted_content": null, "query": "%22E+Nen%C3%AA%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22E+Nen%C3%AA%22"}, {"name": "Cid Moreira", "promoted_content": null, "query": "%22Cid+Moreira%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Cid+Moreira%22"}, {"name": "Alckmin", "promoted_content": null, "query": "Alckmin", "url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"name": "Sophia", "promoted_content": null, "query": "Sophia", "url": "http://twitter.com/search?q=Sophia"}], "locations": [{"woeid": 455827, "name": "S\u00e3o Paulo"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:07Z", "created_at": "2014-10-05T05:14:11Z"}]
[{"trends": [{"name": "#DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo"}, {"name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"name": "Pastor Everaldo", "promoted_content": null, "query": "%22Pastor+Everaldo%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pastor+Everaldo%22"}, {"name": "Levy", "promoted_content": null, "query": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy"}, {"name": "PSDB", "promoted_content": null, "query": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB"}, {"name": "Vitor", "promoted_content": null, "query": "Vitor", "url": "http://twitter.com/search?q=Vitor"}, {"name": "#1Dproposal", "promoted_content": null, "query": "%231Dproposal", "url": "http://twitter.com/search?q=%231Dproposal"}], "locations": [{"woeid": 455828, "name": "Campinas"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:08Z", "created_at": "2014-10-05T05:14:13Z"}]
[{"trends": [{"name": "#BrasilMarina40", "promoted_content": null, "query": "%23BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40"}, {"name": "#DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo"}, {"name": "#Dilma13MudaMais", "promoted_content": null, "query": "%23Dilma13MudaMais", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Dilma13MudaMais"}, {"name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"name": "Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner"}, {"name": "Camilo", "promoted_content": null, "query": "Camilo", "url": "http://twitter.com/search?q=Camilo"}, {"name": "Voz\u00e3o", "promoted_content": null, "query": "Voz%C3%A3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Voz%C3%A3o"}, {"name": "Eun\u00edcio", "promoted_content": null, "query": "Eun%C3%ADcio", "url": "http://twitter.com/search?q=Eun%C3%ADcio"}, {"name": "Cear\u00e1", "promoted_content": null, "query": "Cear%C3%A1", "url": "http://twitter.com/search?q=Cear%C3%A1"}], "locations": [{"woeid": 455830, "name": "Fortaleza"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:08Z", "created_at": "2014-10-05T05:14:15Z"}]
[{"trends": [{"name": "#BrasilMarina40", "promoted_content": null, "query": "%23BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40"}, {"name": "#DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo"}, {"name": "Goi\u00e1s", "promoted_content": null, "query": "Goi%C3%A1s", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s"}, {"name": "Goi\u00e2nia", "promoted_content": null, "query": "Goi%C3%A2nia", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia"}, {"name": "Marconi", "promoted_content": null, "query": "Marconi", "url": "http://twitter.com/search?q=Marconi"}, {"name": "Tayrone", "promoted_content": null, "query": "Tayrone", "url": "http://twitter.com/search?q=Tayrone"}, {"name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"name": "Vanderlan", "promoted_content": null, "query": "Vanderlan", "url": "http://twitter.com/search?q=Vanderlan"}, {"name": "Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner"}], "locations": [{"woeid": 455831, "name": "Goi\u00e2nia"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:09Z", "created_at": "2014-10-05T05:14:14Z"}]
[{"trends": [{"name": "Manaus", "promoted_content": null, "query": "Manaus", "url": "http://twitter.com/search?q=Manaus"}, {"name": "#DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo"}, {"name": "Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner"}, {"name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}, {"name": "Melo", "promoted_content": null, "query": "Melo", "url": "http://twitter.com/search?q=Melo"}, {"name": "Marcelo Ramos", "promoted_content": null, "query": "%22Marcelo+Ramos%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"name": "Pastor Everaldo", "promoted_content": null, "query": "%22Pastor+Everaldo%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pastor+Everaldo%22"}, {"name": "Nick Jonas", "promoted_content": null, "query": "%22Nick+Jonas%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Nick+Jonas%22"}], "locations": [{"woeid": 455833, "name": "Manaus"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:09Z", "created_at": "2014-10-05T05:14:15Z"}]
[{"trends": [{"name": "Maranh\u00e3o", "promoted_content": null, "query": "Maranh%C3%A3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o"}, {"name": "#DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo"}, {"name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "promoted_content": null, "query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22"}, {"name": "Pedrosa", "promoted_content": null, "query": "Pedrosa", "url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa"}, {"name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}, {"name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"name": "Pastor Everaldo", "promoted_content": null, "query": "%22Pastor+Everaldo%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pastor+Everaldo%22"}, {"name": "Lob\u00e3o", "promoted_content": null, "query": "Lob%C3%A3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o"}, {"name": "Sampaio", "promoted_content": null, "query": "Sampaio", "url": "http://twitter.com/search?q=Sampaio"}], "locations": [{"woeid": 455834, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"}], "as_of": "2014-10-05T05:20:10Z", "created_at": "2014-10-05T05:18:50Z"}]
