[{"created_at": "2014-10-06T00:58:13Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:05Z", "trends": [{"query": "%23BrasilMarina40", "name": "#BrasilMarina40", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40"}, {"query": "%22Rollemberg+e+Frejat%22", "name": "Rollemberg e Frejat", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rollemberg+e+Frejat%22"}, {"query": "Agnelo", "name": "Agnelo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo"}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Bras%C3%ADlia", "name": "Bras\u00edlia", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia"}, {"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"query": "Reguffe", "name": "Reguffe", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Reguffe"}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}, {"query": "Roriz", "name": "Roriz", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Roriz"}], "locations": [{"name": "Bras\u00edlia", "woeid": 455819}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:54:26Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:05Z", "trends": [{"query": "Helder", "name": "Helder", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Helder"}, {"query": "%23BrasilMarina40", "name": "#BrasilMarina40", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40"}, {"query": "Par%C3%A1", "name": "Par\u00e1", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1"}, {"query": "Jatene", "name": "Jatene", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Jatene"}, {"query": "%22Paulo+Rocha%22", "name": "Paulo Rocha", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Rocha%22"}, {"query": "Bel%C3%A9m", "name": "Bel\u00e9m", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m"}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "%C3%81guia", "name": "\u00c1guia", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%81guia"}, {"query": "Paysandu", "name": "Paysandu", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu"}, {"query": "Remo", "name": "Remo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Remo"}], "locations": [{"name": "Bel\u00e9m", "woeid": 455820}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:58:06Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:06Z", "trends": [{"query": "%2345AecioConfirma", "name": "#45AecioConfirma", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%2345AecioConfirma"}, {"query": "Pimentel", "name": "Pimentel", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Pimentel"}, {"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"query": "%23BrasilMarina40", "name": "#BrasilMarina40", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40"}, {"query": "Minas", "name": "Minas", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Minas"}, {"query": "%2310AnosRBD", "name": "#10AnosRBD", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%2310AnosRBD"}, {"query": "%23PaulaFernandesNoFaustao", "name": "#PaulaFernandesNoFaustao", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23PaulaFernandesNoFaustao"}, {"query": "Edcarlos", "name": "Edcarlos", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Edcarlos"}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "PSDB", "name": "PSDB", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB"}], "locations": [{"name": "Belo Horizonte", "woeid": 455821}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:58:06Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:07Z", "trends": [{"query": "%22Beto+Richa%22", "name": "Beto Richa", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Beto+Richa%22"}, {"query": "Curitiba", "name": "Curitiba", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba"}, {"query": "Paran%C3%A1", "name": "Paran\u00e1", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1"}, {"query": "%22%C3%81lvaro+Dias%22", "name": "\u00c1lvaro Dias", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22%C3%81lvaro+Dias%22"}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Yared", "name": "Yared", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Yared"}, {"query": "%23pumnicat", "name": "#pumnicat", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23pumnicat"}, {"query": "Requi%C3%A3o", "name": "Requi\u00e3o", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o"}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}], "locations": [{"name": "Curitiba", "woeid": 455822}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:58:06Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:07Z", "trends": [{"query": "%23EleicoesGaucha", "name": "#EleicoesGaucha", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23EleicoesGaucha"}, {"query": "Lasier", "name": "Lasier", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Lasier"}, {"query": "Sartori", "name": "Sartori", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Sartori"}, {"query": "Jardel", "name": "Jardel", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Jardel"}, {"query": "%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "name": "Ana Am\u00e9lia", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ana+Am%C3%A9lia%22"}, {"query": "%22Vieira+da+Cunha%22", "name": "Vieira da Cunha", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Vieira+da+Cunha%22"}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Abel", "name": "Abel", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Abel"}, {"query": "%22Simone+Leite%22", "name": "Simone Leite", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Simone+Leite%22"}, {"query": "TVCOM", "name": "TVCOM", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=TVCOM"}], "locations": [{"name": "Porto Alegre", "woeid": 455823}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:58:09Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:08Z", "trends": [{"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "name": "Paulo C\u00e2mara", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22"}, {"query": "Pernambuco", "name": "Pernambuco", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco"}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Recife", "name": "Recife", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Recife"}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "%22Renata+Campos%22", "name": "Renata Campos", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Renata+Campos%22"}, {"query": "PSDB", "name": "PSDB", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB"}, {"query": "%22Paula+Fernandes%22", "name": "Paula Fernandes", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22"}, {"query": "%22%C3%89+40%22", "name": "\u00c9 40", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22%C3%89+40%22"}], "locations": [{"name": "Recife", "woeid": 455824}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:54:25Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:08Z", "trends": [{"query": "%23ThankYou1DForTheWWAT", "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"query": "%23askbelieber", "name": "#askbelieber", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber"}, {"query": "%23askdirectioner", "name": "#askdirectioner", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner"}, {"query": "%22Pez%C3%A3o+e+Crivella%22", "name": "Pez\u00e3o e Crivella", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pez%C3%A3o+e+Crivella%22"}, {"query": "Garotinho", "name": "Garotinho", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Garotinho"}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "%23sharejealousnickj", "name": "#sharejealousnickj", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23sharejealousnickj"}, {"query": "Tarc%C3%ADsio", "name": "Tarc\u00edsio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Tarc%C3%ADsio"}, {"query": "Rom%C3%A1rio", "name": "Rom\u00e1rio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio"}, {"query": "%22Jair+Bolsonaro%22", "name": "Jair Bolsonaro", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jair+Bolsonaro%22"}], "locations": [{"name": "Rio de Janeiro", "woeid": 455825}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:54:26Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:09Z", "trends": [{"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"query": "%22Paulo+Souto%22", "name": "Paulo Souto", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22"}, {"query": "%22Rui+Costa%22", "name": "Rui Costa", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rui+Costa%22"}, {"query": "%23VoteVampsVevo", "name": "#VoteVampsVevo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23VoteVampsVevo"}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "Salvador", "name": "Salvador", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Salvador"}, {"query": "Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"query": "Wagner", "name": "Wagner", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Wagner"}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Levy", "name": "Levy", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Levy"}], "locations": [{"name": "Salvador", "woeid": 455826}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:54:24Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:10Z", "trends": [{"query": "%23ThankYou1DForTheWWAT", "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"query": "%23askdirectioner", "name": "#askdirectioner", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner"}, {"query": "%23askbelieber", "name": "#askbelieber", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber"}, {"query": "Alckmin", "name": "Alckmin", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin"}, {"query": "%235DaysTill5HinBrazil", "name": "#5DaysTill5HinBrazil", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%235DaysTill5HinBrazil"}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "%22Tiririca+e+Feliciano%22", "name": "Tiririca e Feliciano", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Tiririca+e+Feliciano%22"}, {"query": "%23Eleicoes2014", "name": "#Eleicoes2014", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23Eleicoes2014"}, {"query": "Suplicy", "name": "Suplicy", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy"}, {"query": "PSDB", "name": "PSDB", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB"}], "locations": [{"name": "S\u00e3o Paulo", "woeid": 455827}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:54:25Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:10Z", "trends": [{"query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}, {"query": "Levy", "name": "Levy", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Levy"}, {"query": "Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo"}, {"query": "Skaf", "name": "Skaf", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Skaf"}, {"query": "%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22"}, {"query": "PSDB", "name": "PSDB", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB"}, {"query": "Suplicy", "name": "Suplicy", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy"}], "locations": [{"name": "Campinas", "woeid": 455828}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:54:26Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:11Z", "trends": [{"query": "%23BrasilMarina40", "name": "#BrasilMarina40", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40"}, {"query": "Eun%C3%ADcio", "name": "Eun\u00edcio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Eun%C3%ADcio"}, {"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"query": "Camilo", "name": "Camilo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Camilo"}, {"query": "Tasso", "name": "Tasso", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Tasso"}, {"query": "Cear%C3%A1", "name": "Cear\u00e1", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Cear%C3%A1"}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "Ailton", "name": "Ailton", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Ailton"}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}], "locations": [{"name": "Fortaleza", "woeid": 455830}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:54:25Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:12Z", "trends": [{"query": "%23BrasilMarina40", "name": "#BrasilMarina40", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40"}, {"query": "Marconi", "name": "Marconi", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marconi"}, {"query": "Goi%C3%A2nia", "name": "Goi\u00e2nia", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia"}, {"query": "%22Ronaldo+Caiado%22", "name": "Ronaldo Caiado", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ronaldo+Caiado%22"}, {"query": "Goi%C3%A1s", "name": "Goi\u00e1s", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s"}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Waldir", "name": "Waldir", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Waldir"}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "%C3%8Dris", "name": "\u00cdris", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%8Dris"}, {"query": "Vanderlan", "name": "Vanderlan", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Vanderlan"}], "locations": [{"name": "Goi\u00e2nia", "woeid": 455831}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:54:26Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:12Z", "trends": [{"query": "Manaus", "name": "Manaus", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Manaus"}, {"query": "Melo", "name": "Melo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Melo"}, {"query": "%22Marcelo+Ramos%22", "name": "Marcelo Ramos", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22"}, {"query": "%22Eduardo+Braga%22", "name": "Eduardo Braga", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22"}, {"query": "%22Chico+Preto%22", "name": "Chico Preto", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Chico+Preto%22"}, {"query": "Reizo", "name": "Reizo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Reizo"}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Sabino", "name": "Sabino", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Sabino"}, {"query": "Bonner", "name": "Bonner", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner"}], "locations": [{"name": "Manaus", "woeid": 455833}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T00:58:13Z", "as_of": "2014-10-06T01:00:13Z", "trends": [{"query": "Pedrosa", "name": "Pedrosa", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa"}, {"query": "Maranh%C3%A3o", "name": "Maranh\u00e3o", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o"}, {"query": "%22Roberto+Rocha%22", "name": "Roberto Rocha", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Roberto+Rocha%22"}, {"query": "Sarney", "name": "Sarney", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Sarney"}, {"query": "Lob%C3%A3o", "name": "Lob\u00e3o", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o"}, {"query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22"}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "name": "Fl\u00e1vio Dino", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Fl%C3%A1vio+Dino%22"}, {"query": "Roseana", "name": "Roseana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Roseana"}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}], "locations": [{"name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "woeid": 455834}]}]
