[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo", "name": "Agnelo", "promoted_content": null, "query": "Agnelo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "name": "Bras\u00edlia", "promoted_content": null, "query": "Bras%C3%ADlia"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Rollemberg", "name": "Rollemberg", "promoted_content": null, "query": "Rollemberg"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Lulu", "name": "Lulu", "promoted_content": null, "query": "Lulu"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Reguffe", "name": "Reguffe", "promoted_content": null, "query": "Reguffe"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma", "promoted_content": null, "query": "%22Se+a+Dilma%22"}], "created_at": "2014-10-06T07:52:14Z", "locations": [{"name": "Bras\u00edlia", "woeid": 455819}], "as_of": "2014-10-06T08:00:08Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "name": "Helder", "promoted_content": null, "query": "Helder"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "name": "Jatene", "promoted_content": null, "query": "Jatene"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "name": "Par\u00e1", "promoted_content": null, "query": "Par%C3%A1"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Rocha%22", "name": "Paulo Rocha", "promoted_content": null, "query": "%22Paulo+Rocha%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "name": "Paysandu", "promoted_content": null, "query": "Paysandu"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Remo", "name": "Remo", "promoted_content": null, "query": "Remo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "name": "Bel\u00e9m", "promoted_content": null, "query": "Bel%C3%A9m"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%C3%81guia", "name": "\u00c1guia", "promoted_content": null, "query": "%C3%81guia"}], "created_at": "2014-10-06T07:52:14Z", "locations": [{"name": "Bel\u00e9m", "woeid": 455820}], "as_of": "2014-10-06T08:00:08Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Aecio", "name": "Aecio", "promoted_content": null, "query": "Aecio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Minas", "name": "Minas", "promoted_content": null, "query": "Minas"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pimentel", "name": "Pimentel", "promoted_content": null, "query": "Pimentel"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "name": "Cruzeiro", "promoted_content": null, "query": "Cruzeiro"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB", "promoted_content": null, "query": "PSDB"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Mineir%C3%A3o", "name": "Mineir\u00e3o", "promoted_content": null, "query": "Mineir%C3%A3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos", "promoted_content": null, "query": "%22Silvio+Santos%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma", "promoted_content": null, "query": "%22Se+a+Dilma%22"}], "created_at": "2014-10-06T07:59:00Z", "locations": [{"name": "Belo Horizonte", "woeid": 455821}], "as_of": "2014-10-06T08:00:09Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%22Beto+Richa%22", "name": "Beto Richa", "promoted_content": null, "query": "%22Beto+Richa%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o", "name": "Requi\u00e3o", "promoted_content": null, "query": "Requi%C3%A3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "name": "Curitiba", "promoted_content": null, "query": "Curitiba"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22%C3%81lvaro+Dias%22", "name": "\u00c1lvaro Dias", "promoted_content": null, "query": "%22%C3%81lvaro+Dias%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1", "name": "Paran\u00e1", "promoted_content": null, "query": "Paran%C3%A1"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "name": "WWAT", "promoted_content": null, "query": "WWAT"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma", "promoted_content": null, "query": "%22Se+a+Dilma%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina"}], "created_at": "2014-10-06T07:59:00Z", "locations": [{"name": "Curitiba", "woeid": 455822}], "as_of": "2014-10-06T08:00:09Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Lasier", "name": "Lasier", "promoted_content": null, "query": "Lasier"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "name": "Sartori", "promoted_content": null, "query": "Sartori"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tarso", "name": "Tarso", "promoted_content": null, "query": "Tarso"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23eleicoesgaucha", "name": "#eleicoesgaucha", "promoted_content": null, "query": "%23eleicoesgaucha"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "name": "Ana Am\u00e9lia", "promoted_content": null, "query": "%22Ana+Am%C3%A9lia%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Jardel", "name": "Jardel", "promoted_content": null, "query": "Jardel"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Abel", "name": "Abel", "promoted_content": null, "query": "Abel"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Porto+Alegre%22", "name": "Porto Alegre", "promoted_content": null, "query": "%22Porto+Alegre%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Viam%C3%A3o", "name": "Viam\u00e3o", "promoted_content": null, "query": "Viam%C3%A3o"}], "created_at": "2014-10-06T07:59:00Z", "locations": [{"name": "Porto Alegre", "woeid": 455823}], "as_of": "2014-10-06T08:00:10Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "name": "Pernambuco", "promoted_content": null, "query": "Pernambuco"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "name": "Paulo C\u00e2mara", "promoted_content": null, "query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "name": "Recife", "promoted_content": null, "query": "Recife"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos", "promoted_content": null, "query": "%22Silvio+Santos%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB", "promoted_content": null, "query": "PSDB"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Renata+Campos%22", "name": "Renata Campos", "promoted_content": null, "query": "%22Renata+Campos%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Renan+Calheiros%22", "name": "Renan Calheiros", "promoted_content": null, "query": "%22Renan+Calheiros%22"}], "created_at": "2014-10-06T07:52:14Z", "locations": [{"name": "Recife", "woeid": 455824}], "as_of": "2014-10-06T08:00:11Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null, "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "name": "#askbelieber", "promoted_content": null, "query": "%23askbelieber"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "name": "#askdirectioner", "promoted_content": null, "query": "%23askdirectioner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos", "promoted_content": null, "query": "%22Silvio+Santos%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23pedrinhothevodka", "name": "#pedrinhothevodka", "promoted_content": null, "query": "%23pedrinhothevodka"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Crivella", "name": "Crivella", "promoted_content": null, "query": "Crivella"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Garotinho", "name": "Garotinho", "promoted_content": null, "query": "Garotinho"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "name": "Rom\u00e1rio", "promoted_content": null, "query": "Rom%C3%A1rio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Alagoas", "name": "Alagoas", "promoted_content": null, "query": "Alagoas"}], "created_at": "2014-10-06T07:52:12Z", "locations": [{"name": "Rio de Janeiro", "woeid": 455825}], "as_of": "2014-10-06T08:00:11Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22", "name": "Paulo Souto", "promoted_content": null, "query": "%22Paulo+Souto%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Rui+Costa%22", "name": "Rui Costa", "promoted_content": null, "query": "%22Rui+Costa%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "name": "Salvador", "promoted_content": null, "query": "Salvador"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Wagner", "name": "Wagner", "promoted_content": null, "query": "Wagner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23VoteVampsVevo", "name": "#VoteVampsVevo", "promoted_content": null, "query": "%23VoteVampsVevo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma", "promoted_content": null, "query": "%22Se+a+Dilma%22"}], "created_at": "2014-10-06T07:52:14Z", "locations": [{"name": "Salvador", "woeid": 455826}], "as_of": "2014-10-06T08:00:12Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null, "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "name": "#askbelieber", "promoted_content": null, "query": "%23askbelieber"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "name": "#askdirectioner", "promoted_content": null, "query": "%23askdirectioner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin", "name": "Alckmin", "promoted_content": null, "query": "Alckmin"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ESPNTemNFL", "name": "#ESPNTemNFL", "promoted_content": null, "query": "%23ESPNTemNFL"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos", "promoted_content": null, "query": "%22Silvio+Santos%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23pedrinhothevodka", "name": "#pedrinhothevodka", "promoted_content": null, "query": "%23pedrinhothevodka"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "name": "Suplicy", "promoted_content": null, "query": "Suplicy"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB", "promoted_content": null, "query": "PSDB"}], "created_at": "2014-10-06T07:59:00Z", "locations": [{"name": "S\u00e3o Paulo", "woeid": 455827}], "as_of": "2014-10-06T08:00:12Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "name": "WWAT", "promoted_content": null, "query": "WWAT"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma", "promoted_content": null, "query": "%22Se+a+Dilma%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB", "promoted_content": null, "query": "PSDB"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "name": "Tiririca", "promoted_content": null, "query": "Tiririca"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "name": "Levy", "promoted_content": null, "query": "Levy"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo"}], "created_at": "2014-10-06T07:52:13Z", "locations": [{"name": "Campinas", "woeid": 455828}], "as_of": "2014-10-06T08:00:13Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Camilo", "name": "Camilo", "promoted_content": null, "query": "Camilo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Cear%C3%A1", "name": "Cear\u00e1", "promoted_content": null, "query": "Cear%C3%A1"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tasso", "name": "Tasso", "promoted_content": null, "query": "Tasso"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Eun%C3%ADcio", "name": "Eun\u00edcio", "promoted_content": null, "query": "Eun%C3%ADcio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40", "name": "#BrasilMarina40", "promoted_content": null, "query": "%23BrasilMarina40"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB", "promoted_content": null, "query": "PSDB"}], "created_at": "2014-10-06T07:52:14Z", "locations": [{"name": "Fortaleza", "woeid": 455830}], "as_of": "2014-10-06T08:00:14Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "name": "Marconi", "promoted_content": null, "query": "Marconi"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "name": "Goi\u00e1s", "promoted_content": null, "query": "Goi%C3%A1s"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "name": "Goi\u00e2nia", "promoted_content": null, "query": "Goi%C3%A2nia"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=IRIS", "name": "IRIS", "promoted_content": null, "query": "IRIS"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Ronaldo+Caiado%22", "name": "Ronaldo Caiado", "promoted_content": null, "query": "%22Ronaldo+Caiado%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%C3%8Dris", "name": "\u00cdris", "promoted_content": null, "query": "%C3%8Dris"}], "created_at": "2014-10-06T07:52:13Z", "locations": [{"name": "Goi\u00e2nia", "woeid": 455831}], "as_of": "2014-10-06T08:00:14Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "name": "Manaus", "promoted_content": null, "query": "Manaus"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "name": "Melo", "promoted_content": null, "query": "Melo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22", "name": "Marcelo Ramos", "promoted_content": null, "query": "%22Marcelo+Ramos%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22", "name": "Eduardo Braga", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Braga%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma", "promoted_content": null, "query": "%22Se+a+Dilma%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sabino", "name": "Sabino", "promoted_content": null, "query": "Sabino"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Chico+Preto%22", "name": "Chico Preto", "promoted_content": null, "query": "%22Chico+Preto%22"}], "created_at": "2014-10-06T07:52:14Z", "locations": [{"name": "Manaus", "woeid": 455833}], "as_of": "2014-10-06T08:00:15Z"}]
[{"trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o", "name": "Maranh\u00e3o", "promoted_content": null, "query": "Maranh%C3%A3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "name": "Fl\u00e1vio Dino", "promoted_content": null, "query": "%22Fl%C3%A1vio+Dino%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "promoted_content": null, "query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sarney", "name": "Sarney", "promoted_content": null, "query": "Sarney"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o", "name": "Lob\u00e3o", "promoted_content": null, "query": "Lob%C3%A3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Roberto+Rocha%22", "name": "Roberto Rocha", "promoted_content": null, "query": "%22Roberto+Rocha%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa", "name": "Pedrosa", "promoted_content": null, "query": "Pedrosa"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null, "query": "Luciana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null, "query": "Marina"}], "created_at": "2014-10-06T07:52:14Z", "locations": [{"name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "woeid": 455834}], "as_of": "2014-10-06T08:00:15Z"}]
