[{"as_of": "2014-10-06T03:00:06Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%22Rollemberg+e+Frejat%22", "promoted_content": null, "name": "Rollemberg e Frejat", "query": "%22Rollemberg+e+Frejat%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Reguffe", "promoted_content": null, "name": "Reguffe", "query": "Reguffe"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "promoted_content": null, "name": "Bras\u00edlia", "query": "Bras%C3%ADlia"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo", "promoted_content": null, "name": "Agnelo", "query": "Agnelo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=RORIZ", "promoted_content": null, "name": "RORIZ", "query": "RORIZ"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Taguatinga", "promoted_content": null, "name": "Taguatinga", "query": "Taguatinga"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "query": "Marina"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "promoted_content": null, "name": "WWAT", "query": "WWAT"}], "created_at": "2014-10-06T02:57:25Z", "locations": [{"woeid": 455819, "name": "Bras\u00edlia"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:06Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Rocha%22", "promoted_content": null, "name": "Paulo Rocha", "query": "%22Paulo+Rocha%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "promoted_content": null, "name": "Par\u00e1", "query": "Par%C3%A1"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "promoted_content": null, "name": "Helder", "query": "Helder"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "promoted_content": null, "name": "Bel\u00e9m", "query": "Bel%C3%A9m"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Remo", "promoted_content": null, "name": "Remo", "query": "Remo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "promoted_content": null, "name": "Jatene", "query": "Jatene"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%C3%81guia", "promoted_content": null, "name": "\u00c1guia", "query": "%C3%81guia"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "promoted_content": null, "name": "Paysandu", "query": "Paysandu"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pap%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Pap\u00e3o", "query": "Pap%C3%A3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}], "created_at": "2014-10-06T02:53:55Z", "locations": [{"woeid": 455820, "name": "Bel\u00e9m"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:07Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pimentel", "promoted_content": null, "name": "Pimentel", "query": "Pimentel"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Minas", "promoted_content": null, "name": "Minas", "query": "Minas"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%2310AnosRBD", "promoted_content": null, "name": "#10AnosRBD", "query": "%2310AnosRBD"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "promoted_content": null, "name": "Cruzeiro", "query": "Cruzeiro"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "promoted_content": null, "name": "Paula Fernandes", "query": "%22Paula+Fernandes%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "promoted_content": null, "name": "PSDB", "query": "PSDB"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23FechadoComOCruzeiro", "promoted_content": null, "name": "#FechadoComOCruzeiro", "query": "%23FechadoComOCruzeiro"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Diego+Costa%22", "promoted_content": null, "name": "Diego Costa", "query": "%22Diego+Costa%22"}], "created_at": "2014-10-06T02:57:24Z", "locations": [{"woeid": 455821, "name": "Belo Horizonte"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:07Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%22%C3%81lvaro+Dias%22", "promoted_content": null, "name": "\u00c1lvaro Dias", "query": "%22%C3%81lvaro+Dias%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "promoted_content": null, "name": "Curitiba", "query": "Curitiba"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Beto+Richa%22", "promoted_content": null, "name": "Beto Richa", "query": "%22Beto+Richa%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Yared", "promoted_content": null, "name": "Yared", "query": "Yared"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1", "promoted_content": null, "name": "Paran\u00e1", "query": "Paran%C3%A1"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Requi\u00e3o", "query": "Requi%C3%A3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "promoted_content": null, "name": "WWAT", "query": "WWAT"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "promoted_content": null, "name": "Paula Fernandes", "query": "%22Paula+Fernandes%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "promoted_content": null, "name": "Suplicy", "query": "Suplicy"}], "created_at": "2014-10-06T02:57:24Z", "locations": [{"woeid": 455822, "name": "Curitiba"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:08Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23EleicoesGaucha", "promoted_content": null, "name": "#EleicoesGaucha", "query": "%23EleicoesGaucha"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Lasier", "promoted_content": null, "name": "Lasier", "query": "Lasier"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Jardel", "promoted_content": null, "name": "Jardel", "query": "Jardel"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "promoted_content": null, "name": "Sartori", "query": "Sartori"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "promoted_content": null, "name": "Ana Am\u00e9lia", "query": "%22Ana+Am%C3%A9lia%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Viam%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Viam\u00e3o", "query": "Viam%C3%A3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Simone+Leite%22", "promoted_content": null, "name": "Simone Leite", "query": "%22Simone+Leite%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Porto+Alegre%22", "promoted_content": null, "name": "Porto Alegre", "query": "%22Porto+Alegre%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Vamo+Inter%22", "promoted_content": null, "name": "Vamo Inter", "query": "%22Vamo+Inter%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Senado", "promoted_content": null, "name": "Senado", "query": "Senado"}], "created_at": "2014-10-06T02:53:53Z", "locations": [{"woeid": 455823, "name": "Porto Alegre"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:09Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "promoted_content": null, "name": "Pernambuco", "query": "Pernambuco"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "promoted_content": null, "name": "Recife", "query": "Recife"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "promoted_content": null, "name": "Paulo C\u00e2mara", "query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Renata+Campos%22", "promoted_content": null, "name": "Renata Campos", "query": "%22Renata+Campos%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Renan+Calheiros%22", "promoted_content": null, "name": "Renan Calheiros", "query": "%22Renan+Calheiros%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "promoted_content": null, "name": "Paula Fernandes", "query": "%22Paula+Fernandes%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Santa", "promoted_content": null, "name": "Santa", "query": "Santa"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Senado", "promoted_content": null, "name": "Senado", "query": "Senado"}], "created_at": "2014-10-06T02:57:25Z", "locations": [{"woeid": 455824, "name": "Recife"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:09Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null, "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "promoted_content": null, "name": "#askbelieber", "query": "%23askbelieber"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23PedrinhoTheVodka", "promoted_content": null, "name": "#PedrinhoTheVodka", "query": "%23PedrinhoTheVodka"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Pez%C3%A3o+e+Crivella%22", "promoted_content": null, "name": "Pez\u00e3o e Crivella", "query": "%22Pez%C3%A3o+e+Crivella%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "promoted_content": null, "name": "#askdirectioner", "query": "%23askdirectioner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23NicoleTheVodka", "promoted_content": null, "name": "#NicoleTheVodka", "query": "%23NicoleTheVodka"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jason+Derulo%22", "promoted_content": null, "name": "Jason Derulo", "query": "%22Jason+Derulo%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "promoted_content": null, "name": "Rom\u00e1rio", "query": "Rom%C3%A1rio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jair+Bolsonaro%22", "promoted_content": null, "name": "Jair Bolsonaro", "query": "%22Jair+Bolsonaro%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "promoted_content": null, "name": "Silvio Santos", "query": "%22Silvio+Santos%22"}], "created_at": "2014-10-06T02:57:24Z", "locations": [{"woeid": 455825, "name": "Rio de Janeiro"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:10Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23VoteVampsVevo", "promoted_content": null, "name": "#VoteVampsVevo", "query": "%23VoteVampsVevo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22", "promoted_content": null, "name": "Paulo Souto", "query": "%22Paulo+Souto%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Rui+Costa%22", "promoted_content": null, "name": "Rui Costa", "query": "%22Rui+Costa%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "promoted_content": null, "name": "Salvador", "query": "Salvador"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Wagner", "promoted_content": null, "name": "Wagner", "query": "Wagner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "query": "Marina"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "promoted_content": null, "name": "Paula Fernandes", "query": "%22Paula+Fernandes%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Senado", "promoted_content": null, "name": "Senado", "query": "Senado"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "promoted_content": null, "name": "Rom\u00e1rio", "query": "Rom%C3%A1rio"}], "created_at": "2014-10-06T02:57:25Z", "locations": [{"woeid": 455826, "name": "Salvador"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:11Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null, "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "promoted_content": null, "name": "#askbelieber", "query": "%23askbelieber"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "promoted_content": null, "name": "#askdirectioner", "query": "%23askdirectioner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23PedrinhoTheVodka", "promoted_content": null, "name": "#PedrinhoTheVodka", "query": "%23PedrinhoTheVodka"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23NicoleTheVodka", "promoted_content": null, "name": "#NicoleTheVodka", "query": "%23NicoleTheVodka"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Tiririca+e+Feliciano%22", "promoted_content": null, "name": "Tiririca e Feliciano", "query": "%22Tiririca+e+Feliciano%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin", "promoted_content": null, "name": "Alckmin", "query": "Alckmin"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "promoted_content": null, "name": "Suplicy", "query": "Suplicy"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Annabelle", "promoted_content": null, "name": "Annabelle", "query": "Annabelle"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jason+Derulo%22", "promoted_content": null, "name": "Jason Derulo", "query": "%22Jason+Derulo%22"}], "created_at": "2014-10-06T02:53:53Z", "locations": [{"woeid": 455827, "name": "S\u00e3o Paulo"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:11Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "promoted_content": null, "name": "Suplicy", "query": "Suplicy"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "promoted_content": null, "name": "WWAT", "query": "WWAT"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "promoted_content": null, "name": "Tiririca", "query": "Tiririca"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "query": "Marina"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Serra", "promoted_content": null, "name": "Serra", "query": "Serra"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "promoted_content": null, "name": "Luciana", "query": "Luciana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "promoted_content": null, "name": "PSDB", "query": "PSDB"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "promoted_content": null, "name": "Se a Dilma", "query": "%22Se+a+Dilma%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Senador", "promoted_content": null, "name": "Senador", "query": "Senador"}], "created_at": "2014-10-06T02:53:54Z", "locations": [{"woeid": 455828, "name": "Campinas"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:12Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Tasso+Jereissati%22", "promoted_content": null, "name": "Tasso Jereissati", "query": "%22Tasso+Jereissati%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Cear%C3%A1", "promoted_content": null, "name": "Cear\u00e1", "query": "Cear%C3%A1"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Eun%C3%ADcio", "promoted_content": null, "name": "Eun\u00edcio", "query": "Eun%C3%ADcio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Camilo", "promoted_content": null, "name": "Camilo", "query": "Camilo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Ailton", "promoted_content": null, "name": "Ailton", "query": "Ailton"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sobral", "promoted_content": null, "name": "Sobral", "query": "Sobral"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "promoted_content": null, "name": "WWAT", "query": "WWAT"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "query": "Marina"}], "created_at": "2014-10-06T02:53:55Z", "locations": [{"woeid": 455830, "name": "Fortaleza"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:12Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "promoted_content": null, "name": "Goi\u00e2nia", "query": "Goi%C3%A2nia"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Ronaldo+Caiado%22", "promoted_content": null, "name": "Ronaldo Caiado", "query": "%22Ronaldo+Caiado%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "promoted_content": null, "name": "Marconi", "query": "Marconi"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "promoted_content": null, "name": "Goi\u00e1s", "query": "Goi%C3%A1s"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Waldir", "promoted_content": null, "name": "Waldir", "query": "Waldir"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Vilmar+Rocha%22", "promoted_content": null, "name": "Vilmar Rocha", "query": "%22Vilmar+Rocha%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tayrone", "promoted_content": null, "name": "Tayrone", "query": "Tayrone"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Iris", "promoted_content": null, "name": "Iris", "query": "Iris"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%C3%8Dris", "promoted_content": null, "name": "\u00cdris", "query": "%C3%8Dris"}], "created_at": "2014-10-06T02:57:25Z", "locations": [{"woeid": 455831, "name": "Goi\u00e2nia"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:13Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "promoted_content": null, "name": "Manaus", "query": "Manaus"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sabino", "promoted_content": null, "name": "Sabino", "query": "Sabino"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Reizo", "promoted_content": null, "name": "Reizo", "query": "Reizo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22", "promoted_content": null, "name": "Eduardo Braga", "query": "%22Eduardo+Braga%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "promoted_content": null, "name": "Melo", "query": "Melo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22", "promoted_content": null, "name": "Marcelo Ramos", "query": "%22Marcelo+Ramos%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Omar", "promoted_content": null, "name": "Omar", "query": "Omar"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Chico+Preto%22", "promoted_content": null, "name": "Chico Preto", "query": "%22Chico+Preto%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "query": "Marina"}], "created_at": "2014-10-06T02:53:55Z", "locations": [{"woeid": 455833, "name": "Manaus"}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T03:00:14Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%22Roberto+Rocha%22", "promoted_content": null, "name": "Roberto Rocha", "query": "%22Roberto+Rocha%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Maranh\u00e3o", "query": "Maranh%C3%A3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "promoted_content": null, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sarney", "promoted_content": null, "name": "Sarney", "query": "Sarney"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "promoted_content": null, "name": "Fl\u00e1vio Dino", "query": "%22Fl%C3%A1vio+Dino%22"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Lob\u00e3o", "query": "Lob%C3%A3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa", "promoted_content": null, "name": "Pedrosa", "query": "Pedrosa"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Roseana", "promoted_content": null, "name": "Roseana", "query": "Roseana"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "query": "Marina"}], "created_at": "2014-10-06T02:57:26Z", "locations": [{"woeid": 455834, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"}]}]
