[{"created_at": "2014-10-06T05:51:43Z", "locations": [{"name": "Bras\u00edlia", "woeid": 455819}], "trends": [{"query": "Agnelo", "promoted_content": null, "name": "Agnelo", "url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo"}, {"query": "Rollemberg", "promoted_content": null, "name": "Rollemberg", "url": "http://twitter.com/search?q=Rollemberg"}, {"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Bras%C3%ADlia", "promoted_content": null, "name": "Bras\u00edlia", "url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia"}, {"query": "Reguffe", "promoted_content": null, "name": "Reguffe", "url": "http://twitter.com/search?q=Reguffe"}, {"query": "Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"query": "Luciana", "promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"query": "RORIZ", "promoted_content": null, "name": "RORIZ", "url": "http://twitter.com/search?q=RORIZ"}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "promoted_content": null, "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:07Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:51:43Z", "locations": [{"name": "Bel\u00e9m", "woeid": 455820}], "trends": [{"query": "Helder", "promoted_content": null, "name": "Helder", "url": "http://twitter.com/search?q=Helder"}, {"query": "%22Paulo+Rocha%22", "promoted_content": null, "name": "Paulo Rocha", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Rocha%22"}, {"query": "Par%C3%A1", "promoted_content": null, "name": "Par\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1"}, {"query": "Jatene", "promoted_content": null, "name": "Jatene", "url": "http://twitter.com/search?q=Jatene"}, {"query": "Paysandu", "promoted_content": null, "name": "Paysandu", "url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu"}, {"query": "Bel%C3%A9m", "promoted_content": null, "name": "Bel\u00e9m", "url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m"}, {"query": "Remo", "promoted_content": null, "name": "Remo", "url": "http://twitter.com/search?q=Remo"}, {"query": "%C3%81guia", "promoted_content": null, "name": "\u00c1guia", "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%81guia"}, {"query": "Pap%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Pap\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Pap%C3%A3o"}, {"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:08Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:57:17Z", "locations": [{"name": "Belo Horizonte", "woeid": 455821}], "trends": [{"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Pimentel", "promoted_content": null, "name": "Pimentel", "url": "http://twitter.com/search?q=Pimentel"}, {"query": "Minas", "promoted_content": null, "name": "Minas", "url": "http://twitter.com/search?q=Minas"}, {"query": "Cruzeiro", "promoted_content": null, "name": "Cruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro"}, {"query": "PSDB", "promoted_content": null, "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB"}, {"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"query": "Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"query": "Mineir%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Mineir\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Mineir%C3%A3o"}, {"query": "%23FechadoComOCruzeiro", "promoted_content": null, "name": "#FechadoComOCruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=%23FechadoComOCruzeiro"}, {"query": "%23Eleicoes2014", "promoted_content": null, "name": "#Eleicoes2014", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Eleicoes2014"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:08Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:51:42Z", "locations": [{"name": "Curitiba", "woeid": 455822}], "trends": [{"query": "%22Beto+Richa%22", "promoted_content": null, "name": "Beto Richa", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Beto+Richa%22"}, {"query": "Curitiba", "promoted_content": null, "name": "Curitiba", "url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba"}, {"query": "Paran%C3%A1", "promoted_content": null, "name": "Paran\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1"}, {"query": "%22%C3%81lvaro+Dias%22", "promoted_content": null, "name": "\u00c1lvaro Dias", "url": "http://twitter.com/search?q=%22%C3%81lvaro+Dias%22"}, {"query": "Requi%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Requi\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o"}, {"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "WWAT", "promoted_content": null, "name": "WWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT"}, {"query": "Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"query": "%22Se+a+Dilma%22", "promoted_content": null, "name": "Se a Dilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22"}, {"query": "Luciana", "promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:09Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:51:42Z", "locations": [{"name": "Porto Alegre", "woeid": 455823}], "trends": [{"query": "Lasier", "promoted_content": null, "name": "Lasier", "url": "http://twitter.com/search?q=Lasier"}, {"query": "%23eleicoesgaucha", "promoted_content": null, "name": "#eleicoesgaucha", "url": "http://twitter.com/search?q=%23eleicoesgaucha"}, {"query": "Sartori", "promoted_content": null, "name": "Sartori", "url": "http://twitter.com/search?q=Sartori"}, {"query": "Jardel", "promoted_content": null, "name": "Jardel", "url": "http://twitter.com/search?q=Jardel"}, {"query": "Tarso", "promoted_content": null, "name": "Tarso", "url": "http://twitter.com/search?q=Tarso"}, {"query": "%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "promoted_content": null, "name": "Ana Am\u00e9lia", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ana+Am%C3%A9lia%22"}, {"query": "Abel", "promoted_content": null, "name": "Abel", "url": "http://twitter.com/search?q=Abel"}, {"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "%22Simone+Leite%22", "promoted_content": null, "name": "Simone Leite", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Simone+Leite%22"}, {"query": "Viam%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Viam\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Viam%C3%A3o"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:10Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:51:43Z", "locations": [{"name": "Recife", "woeid": 455824}], "trends": [{"query": "Pernambuco", "promoted_content": null, "name": "Pernambuco", "url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco"}, {"query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "promoted_content": null, "name": "Paulo C\u00e2mara", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22"}, {"query": "Recife", "promoted_content": null, "name": "Recife", "url": "http://twitter.com/search?q=Recife"}, {"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "%22Renata+Campos%22", "promoted_content": null, "name": "Renata Campos", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Renata+Campos%22"}, {"query": "Luciana", "promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "PSDB", "promoted_content": null, "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB"}, {"query": "%22Renan+Calheiros%22", "promoted_content": null, "name": "Renan Calheiros", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Renan+Calheiros%22"}, {"query": "%22Silvio+Santos%22", "promoted_content": null, "name": "Silvio Santos", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:10Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:57:17Z", "locations": [{"name": "Rio de Janeiro", "woeid": 455825}], "trends": [{"query": "%23ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null, "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"query": "%23askbelieber", "promoted_content": null, "name": "#askbelieber", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber"}, {"query": "%23pedrinhothevodka", "promoted_content": null, "name": "#pedrinhothevodka", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pedrinhothevodka"}, {"query": "Crivella", "promoted_content": null, "name": "Crivella", "url": "http://twitter.com/search?q=Crivella"}, {"query": "%23askdirectioner", "promoted_content": null, "name": "#askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner"}, {"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Garotinho", "promoted_content": null, "name": "Garotinho", "url": "http://twitter.com/search?q=Garotinho"}, {"query": "Rom%C3%A1rio", "promoted_content": null, "name": "Rom\u00e1rio", "url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio"}, {"query": "%23NicoleTheVodka", "promoted_content": null, "name": "#NicoleTheVodka", "url": "http://twitter.com/search?q=%23NicoleTheVodka"}, {"query": "%22Silvio+Santos%22", "promoted_content": null, "name": "Silvio Santos", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:11Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:51:43Z", "locations": [{"name": "Salvador", "woeid": 455826}], "trends": [{"query": "%22Paulo+Souto%22", "promoted_content": null, "name": "Paulo Souto", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22"}, {"query": "%22Rui+Costa%22", "promoted_content": null, "name": "Rui Costa", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rui+Costa%22"}, {"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"query": "Salvador", "promoted_content": null, "name": "Salvador", "url": "http://twitter.com/search?q=Salvador"}, {"query": "Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"query": "Luciana", "promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "%23VoteVampsVevo", "promoted_content": null, "name": "#VoteVampsVevo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23VoteVampsVevo"}, {"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Wagner", "promoted_content": null, "name": "Wagner", "url": "http://twitter.com/search?q=Wagner"}, {"query": "%22Paula+Fernandes%22", "promoted_content": null, "name": "Paula Fernandes", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:11Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:51:42Z", "locations": [{"name": "S\u00e3o Paulo", "woeid": 455827}], "trends": [{"query": "%23ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null, "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"query": "%23askbelieber", "promoted_content": null, "name": "#askbelieber", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber"}, {"query": "%23ESPNTemNFL", "promoted_content": null, "name": "#ESPNTemNFL", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ESPNTemNFL"}, {"query": "Alckmin", "promoted_content": null, "name": "Alckmin", "url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin"}, {"query": "%23askdirectioner", "promoted_content": null, "name": "#askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner"}, {"query": "%23pedrinhothevodka", "promoted_content": null, "name": "#pedrinhothevodka", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pedrinhothevodka"}, {"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Suplicy", "promoted_content": null, "name": "Suplicy", "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy"}, {"query": "PSDB", "promoted_content": null, "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB"}, {"query": "Serra", "promoted_content": null, "name": "Serra", "url": "http://twitter.com/search?q=Serra"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:12Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:51:42Z", "locations": [{"name": "Campinas", "woeid": 455828}], "trends": [{"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Luciana", "promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "WWAT", "promoted_content": null, "name": "WWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT"}, {"query": "Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"query": "%22Se+a+Dilma%22", "promoted_content": null, "name": "Se a Dilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22"}, {"query": "Suplicy", "promoted_content": null, "name": "Suplicy", "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy"}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "promoted_content": null, "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}, {"query": "Skaf", "promoted_content": null, "name": "Skaf", "url": "http://twitter.com/search?q=Skaf"}, {"query": "PSDB", "promoted_content": null, "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB"}, {"query": "Tiririca", "promoted_content": null, "name": "Tiririca", "url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:13Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:57:18Z", "locations": [{"name": "Fortaleza", "woeid": 455830}], "trends": [{"query": "Eun%C3%ADcio", "promoted_content": null, "name": "Eun\u00edcio", "url": "http://twitter.com/search?q=Eun%C3%ADcio"}, {"query": "Camilo", "promoted_content": null, "name": "Camilo", "url": "http://twitter.com/search?q=Camilo"}, {"query": "Tasso", "promoted_content": null, "name": "Tasso", "url": "http://twitter.com/search?q=Tasso"}, {"query": "Cear%C3%A1", "promoted_content": null, "name": "Cear\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Cear%C3%A1"}, {"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"query": "Ailton", "promoted_content": null, "name": "Ailton", "url": "http://twitter.com/search?q=Ailton"}, {"query": "Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"query": "Luciana", "promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "promoted_content": null, "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:13Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:51:42Z", "locations": [{"name": "Goi\u00e2nia", "woeid": 455831}], "trends": [{"query": "Goi%C3%A1s", "promoted_content": null, "name": "Goi\u00e1s", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s"}, {"query": "Marconi", "promoted_content": null, "name": "Marconi", "url": "http://twitter.com/search?q=Marconi"}, {"query": "Goi%C3%A2nia", "promoted_content": null, "name": "Goi\u00e2nia", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia"}, {"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "%22Ronaldo+Caiado%22", "promoted_content": null, "name": "Ronaldo Caiado", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ronaldo+Caiado%22"}, {"query": "IRIS", "promoted_content": null, "name": "IRIS", "url": "http://twitter.com/search?q=IRIS"}, {"query": "Tayrone", "promoted_content": null, "name": "Tayrone", "url": "http://twitter.com/search?q=Tayrone"}, {"query": "Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"query": "Luciana", "promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "Vanderlan", "promoted_content": null, "name": "Vanderlan", "url": "http://twitter.com/search?q=Vanderlan"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:14Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:57:18Z", "locations": [{"name": "Manaus", "woeid": 455833}], "trends": [{"query": "Melo", "promoted_content": null, "name": "Melo", "url": "http://twitter.com/search?q=Melo"}, {"query": "Manaus", "promoted_content": null, "name": "Manaus", "url": "http://twitter.com/search?q=Manaus"}, {"query": "%22Eduardo+Braga%22", "promoted_content": null, "name": "Eduardo Braga", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22"}, {"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "%22Marcelo+Ramos%22", "promoted_content": null, "name": "Marcelo Ramos", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22"}, {"query": "Sabino", "promoted_content": null, "name": "Sabino", "url": "http://twitter.com/search?q=Sabino"}, {"query": "%22Chico+Preto%22", "promoted_content": null, "name": "Chico Preto", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Chico+Preto%22"}, {"query": "Luciana", "promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana"}, {"query": "Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}, {"query": "%22Se+a+Dilma%22", "promoted_content": null, "name": "Se a Dilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:14Z"}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:57:19Z", "locations": [{"name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "woeid": 455834}], "trends": [{"query": "Maranh%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Maranh\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o"}, {"query": "%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "promoted_content": null, "name": "Fl\u00e1vio Dino", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Fl%C3%A1vio+Dino%22"}, {"query": "%22Roberto+Rocha%22", "promoted_content": null, "name": "Roberto Rocha", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Roberto+Rocha%22"}, {"query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "promoted_content": null, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22"}, {"query": "Sarney", "promoted_content": null, "name": "Sarney", "url": "http://twitter.com/search?q=Sarney"}, {"query": "Pedrosa", "promoted_content": null, "name": "Pedrosa", "url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa"}, {"query": "Roseana", "promoted_content": null, "name": "Roseana", "url": "http://twitter.com/search?q=Roseana"}, {"query": "Lob%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Lob\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o"}, {"query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio"}, {"query": "Marina", "promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina"}], "as_of": "2014-10-06T06:00:15Z"}]
