[{"locations": [{"name": "Bras\u00edlia", "woeid": 455819}], "created_at": "2014-10-06T09:34:40Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo", "name": "Agnelo", "query": "Agnelo"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "name": "Bras\u00edlia", "query": "Bras%C3%ADlia"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Reguffe", "name": "Reguffe", "query": "Reguffe"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rollemberg+e+Frejat%22", "name": "Rollemberg e Frejat", "query": "%22Rollemberg+e+Frejat%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Lulu", "name": "Lulu", "query": "Lulu"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:08Z"}]
[{"locations": [{"name": "Bel\u00e9m", "woeid": 455820}], "created_at": "2014-10-06T09:34:39Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "name": "Helder", "query": "Helder"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "name": "Jatene", "query": "Jatene"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Rocha%22", "name": "Paulo Rocha", "query": "%22Paulo+Rocha%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "name": "Par\u00e1", "query": "Par%C3%A1"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Remo", "name": "Remo", "query": "Remo"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "name": "Paysandu", "query": "Paysandu"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "name": "Bel\u00e9m", "query": "Bel%C3%A9m"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Pap%C3%A3o", "name": "Pap\u00e3o", "query": "Pap%C3%A3o"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:09Z"}]
[{"locations": [{"name": "Belo Horizonte", "woeid": 455821}], "created_at": "2014-10-06T09:34:38Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Pimentel", "name": "Pimentel", "query": "Pimentel"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Minas", "name": "Minas", "query": "Minas"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB", "query": "PSDB"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "name": "Paula Fernandes", "query": "%22Paula+Fernandes%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "name": "Cruzeiro", "query": "Cruzeiro"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos", "query": "%22Silvio+Santos%22"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:09Z"}]
[{"locations": [{"name": "Curitiba", "woeid": 455822}], "created_at": "2014-10-06T09:34:38Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Beto+Richa%22", "name": "Beto Richa", "query": "%22Beto+Richa%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1", "name": "Paran\u00e1", "query": "Paran%C3%A1"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o", "name": "Requi\u00e3o", "query": "Requi%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "name": "Curitiba", "query": "Curitiba"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22%C3%81lvaro+Dias%22", "name": "\u00c1lvaro Dias", "query": "%22%C3%81lvaro+Dias%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "name": "WWAT", "query": "WWAT"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma", "query": "%22Se+a+Dilma%22"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:10Z"}]
[{"locations": [{"name": "Porto Alegre", "woeid": 455823}], "created_at": "2014-10-06T09:34:38Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Lasier", "name": "Lasier", "query": "Lasier"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "name": "Sartori", "query": "Sartori"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23eleicoesgaucha", "name": "#eleicoesgaucha", "query": "%23eleicoesgaucha"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Tarso", "name": "Tarso", "query": "Tarso"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Jardel", "name": "Jardel", "query": "Jardel"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "name": "Ana Am\u00e9lia", "query": "%22Ana+Am%C3%A9lia%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Abel", "name": "Abel", "query": "Abel"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Simone+Leite%22", "name": "Simone Leite", "query": "%22Simone+Leite%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=TVCOM", "name": "TVCOM", "query": "TVCOM"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:11Z"}]
[{"locations": [{"name": "Recife", "woeid": 455824}], "created_at": "2014-10-06T09:34:39Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "name": "Pernambuco", "query": "Pernambuco"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "name": "Paulo C\u00e2mara", "query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "name": "Recife", "query": "Recife"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Renata+Campos%22", "name": "Renata Campos", "query": "%22Renata+Campos%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos", "query": "%22Silvio+Santos%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "name": "Paula Fernandes", "query": "%22Paula+Fernandes%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB", "query": "PSDB"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:11Z"}]
[{"locations": [{"name": "Rio de Janeiro", "woeid": 455825}], "created_at": "2014-10-06T09:34:38Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "name": "#askbelieber", "query": "%23askbelieber"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "name": "#askdirectioner", "query": "%23askdirectioner"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23pedrinhothevodka", "name": "#pedrinhothevodka", "query": "%23pedrinhothevodka"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Crivella", "name": "Crivella", "query": "Crivella"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "name": "Rom\u00e1rio", "query": "Rom%C3%A1rio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos", "query": "%22Silvio+Santos%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Garotinho", "name": "Garotinho", "query": "Garotinho"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jason+Derulo%22", "name": "Jason Derulo", "query": "%22Jason+Derulo%22"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:12Z"}]
[{"locations": [{"name": "Salvador", "woeid": 455826}], "created_at": "2014-10-06T09:34:40Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22", "name": "Paulo Souto", "query": "%22Paulo+Souto%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rui+Costa%22", "name": "Rui Costa", "query": "%22Rui+Costa%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Wagner", "name": "Wagner", "query": "Wagner"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "name": "Salvador", "query": "Salvador"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "name": "Paula Fernandes", "query": "%22Paula+Fernandes%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "name": "Rom\u00e1rio", "query": "Rom%C3%A1rio"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:12Z"}]
[{"locations": [{"name": "S\u00e3o Paulo", "woeid": 455827}], "created_at": "2014-10-06T09:34:38Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "name": "#askbelieber", "query": "%23askbelieber"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "name": "#askdirectioner", "query": "%23askdirectioner"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23pedrinhothevodka", "name": "#pedrinhothevodka", "query": "%23pedrinhothevodka"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin", "name": "Alckmin", "query": "Alckmin"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ESPNTemNFL", "name": "#ESPNTemNFL", "query": "%23ESPNTemNFL"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos", "query": "%22Silvio+Santos%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "name": "Tiririca", "query": "Tiririca"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB", "query": "PSDB"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:13Z"}]
[{"locations": [{"name": "Campinas", "woeid": 455828}], "created_at": "2014-10-06T09:34:38Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "name": "WWAT", "query": "WWAT"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma", "query": "%22Se+a+Dilma%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "name": "Tiririca", "query": "Tiririca"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "name": "Levy", "query": "Levy"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB", "query": "PSDB"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:14Z"}]
[{"locations": [{"name": "Fortaleza", "woeid": 455830}], "created_at": "2014-10-06T09:34:40Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Camilo", "name": "Camilo", "query": "Camilo"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Tasso", "name": "Tasso", "query": "Tasso"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Cear%C3%A1", "name": "Cear\u00e1", "query": "Cear%C3%A1"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Eun%C3%ADcio", "name": "Eun\u00edcio", "query": "Eun%C3%ADcio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40", "name": "#BrasilMarina40", "query": "%23BrasilMarina40"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Ailton", "name": "Ailton", "query": "Ailton"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:14Z"}]
[{"locations": [{"name": "Goi\u00e2nia", "woeid": 455831}], "created_at": "2014-10-06T09:34:39Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "name": "Marconi", "query": "Marconi"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "name": "Goi\u00e2nia", "query": "Goi%C3%A2nia"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "name": "Goi\u00e1s", "query": "Goi%C3%A1s"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=IRIS", "name": "IRIS", "query": "IRIS"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ronaldo+Caiado%22", "name": "Ronaldo Caiado", "query": "%22Ronaldo+Caiado%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%8Dris", "name": "\u00cdris", "query": "%C3%8Dris"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Tayrone", "name": "Tayrone", "query": "Tayrone"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:15Z"}]
[{"locations": [{"name": "Manaus", "woeid": 455833}], "created_at": "2014-10-06T09:34:40Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "name": "Manaus", "query": "Manaus"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "name": "Melo", "query": "Melo"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22", "name": "Marcelo Ramos", "query": "%22Marcelo+Ramos%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22", "name": "Eduardo Braga", "query": "%22Eduardo+Braga%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Sabino", "name": "Sabino", "query": "Sabino"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Chico+Preto%22", "name": "Chico Preto", "query": "%22Chico+Preto%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Omar", "name": "Omar", "query": "Omar"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "query": "Marina"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:15Z"}]
[{"locations": [{"name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "woeid": 455834}], "created_at": "2014-10-06T09:34:40Z", "trends": [{"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o", "name": "Maranh\u00e3o", "query": "Maranh%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Roberto+Rocha%22", "name": "Roberto Rocha", "query": "%22Roberto+Rocha%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "name": "Fl\u00e1vio Dino", "query": "%22Fl%C3%A1vio+Dino%22"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa", "name": "Pedrosa", "query": "Pedrosa"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Sarney", "name": "Sarney", "query": "Sarney"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o", "name": "Lob\u00e3o", "query": "Lob%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Roseana", "name": "Roseana", "query": "Roseana"}, {"promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina", "query": "Marina"}], "as_of": "2014-10-06T09:40:16Z"}]
