[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "#BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40", "query": "%23BrasilMarina40"}, {"promoted_content": null, "name": "#Dilma13MudaMais", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Dilma13MudaMais", "query": "%23Dilma13MudaMais"}, {"promoted_content": null, "name": "#LucianaNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23LucianaNaGlobo", "query": "%23LucianaNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "Bras\u00edlia", "url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "query": "Bras%C3%ADlia"}, {"promoted_content": null, "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Esse Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Esse+Levy%22", "query": "%22Esse+Levy%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Taguatinga", "url": "http://twitter.com/search?q=Taguatinga", "query": "Taguatinga"}, {"promoted_content": null, "name": "Agnelo", "url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo", "query": "Agnelo"}, {"promoted_content": null, "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}], "locations": [{"name": "Bras\u00edlia", "woeid": 455819}], "created_at": "2014-10-05T01:08:35Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:48Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "#BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40", "query": "%23BrasilMarina40"}, {"promoted_content": null, "name": "\u00c1guia", "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%81guia", "query": "%C3%81guia"}, {"promoted_content": null, "name": "Bel\u00e9m", "url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "query": "Bel%C3%A9m"}, {"promoted_content": null, "name": "Paysandu", "url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "query": "Paysandu"}, {"promoted_content": null, "name": "Remo", "url": "http://twitter.com/search?q=Remo", "query": "Remo"}, {"promoted_content": null, "name": "Jatene", "url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "query": "Jatene"}, {"promoted_content": null, "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "Par\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "query": "Par%C3%A1"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}], "locations": [{"name": "Bel\u00e9m", "woeid": 455820}], "created_at": "2014-10-05T01:03:57Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:49Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "#45AecioConfirma", "url": "http://twitter.com/search?q=%2345AecioConfirma", "query": "%2345AecioConfirma"}, {"promoted_content": null, "name": "Edcarlos", "url": "http://twitter.com/search?q=Edcarlos", "query": "Edcarlos"}, {"promoted_content": null, "name": "#BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40", "query": "%23BrasilMarina40"}, {"promoted_content": null, "name": "#10AnosRBD", "url": "http://twitter.com/search?q=%2310AnosRBD", "query": "%2310AnosRBD"}, {"promoted_content": null, "name": "#LuanSantanaNoCaldeiraoDoHuck", "url": "http://twitter.com/search?q=%23LuanSantanaNoCaldeiraoDoHuck", "query": "%23LuanSantanaNoCaldeiraoDoHuck"}, {"promoted_content": null, "name": "#Alian\u00e7adorezende", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Alian%C3%A7adorezende", "query": "%23Alian%C3%A7adorezende"}, {"promoted_content": null, "name": "Vamos Cruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Vamos+Cruzeiro%22", "query": "%22Vamos+Cruzeiro%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Mineir\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Mineir%C3%A3o", "query": "Mineir%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "Willian", "url": "http://twitter.com/search?q=Willian", "query": "Willian"}, {"promoted_content": null, "name": "Datolo", "url": "http://twitter.com/search?q=Datolo", "query": "Datolo"}], "locations": [{"name": "Belo Horizonte", "woeid": 455821}], "created_at": "2014-10-05T01:08:34Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:49Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "Curitiba", "url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "query": "Curitiba"}, {"promoted_content": null, "name": "#Alian\u00e7adorezende", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Alian%C3%A7adorezende", "query": "%23Alian%C3%A7adorezende"}, {"promoted_content": null, "name": "#LucianaNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23LucianaNaGlobo", "query": "%23LucianaNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner"}, {"promoted_content": null, "name": "Paran\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1", "query": "Paran%C3%A1"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "query": "Levy"}, {"promoted_content": null, "name": "Requi\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o", "query": "Requi%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "Beto", "url": "http://twitter.com/search?q=Beto", "query": "Beto"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}], "locations": [{"name": "Curitiba", "woeid": 455822}], "created_at": "2014-10-05T01:08:34Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:50Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "Abel", "url": "http://twitter.com/search?q=Abel", "query": "Abel"}, {"promoted_content": null, "name": "Aranguiz", "url": "http://twitter.com/search?q=Aranguiz", "query": "Aranguiz"}, {"promoted_content": null, "name": "#LucianaNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23LucianaNaGlobo", "query": "%23LucianaNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "Willians", "url": "http://twitter.com/search?q=Willians", "query": "Willians"}, {"promoted_content": null, "name": "Vamo Inter", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Vamo+Inter%22", "query": "%22Vamo+Inter%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Sartori", "url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "query": "Sartori"}, {"promoted_content": null, "name": "Alex", "url": "http://twitter.com/search?q=Alex", "query": "Alex"}, {"promoted_content": null, "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner"}, {"promoted_content": null, "name": "Rafael Moura", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rafael+Moura%22", "query": "%22Rafael+Moura%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Viam\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Viam%C3%A3o", "query": "Viam%C3%A3o"}], "locations": [{"name": "Porto Alegre", "woeid": 455823}], "created_at": "2014-10-05T01:08:34Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:50Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "#LuanSantanaNoCaldeiraoDoHuck", "url": "http://twitter.com/search?q=%23LuanSantanaNoCaldeiraoDoHuck", "query": "%23LuanSantanaNoCaldeiraoDoHuck"}, {"promoted_content": null, "name": "Recife", "url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "query": "Recife"}, {"promoted_content": null, "name": "Pernambuco", "url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "query": "Pernambuco"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "name": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "query": "Levy"}, {"promoted_content": null, "name": "Santa", "url": "http://twitter.com/search?q=Santa", "query": "Santa"}, {"promoted_content": null, "name": "Paulo C\u00e2mara", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22"}, {"promoted_content": null, "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB"}, {"promoted_content": null, "name": "Globo", "url": "http://twitter.com/search?q=Globo", "query": "Globo"}], "locations": [{"name": "Recife", "woeid": 455824}], "created_at": "2014-10-05T01:08:35Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:51Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "#10AnosRBD", "url": "http://twitter.com/search?q=%2310AnosRBD", "query": "%2310AnosRBD"}, {"promoted_content": null, "name": "#chegaderoubalheiraforadilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23chegaderoubalheiraforadilma", "query": "%23chegaderoubalheiraforadilma"}, {"promoted_content": null, "name": "#askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "query": "%23askdirectioner"}, {"promoted_content": null, "name": "#Alian\u00e7adorezende", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Alian%C3%A7adorezende", "query": "%23Alian%C3%A7adorezende"}, {"promoted_content": null, "name": "#CampanhaJustinMeFode", "url": "http://twitter.com/search?q=%23CampanhaJustinMeFode", "query": "%23CampanhaJustinMeFode"}, {"promoted_content": null, "name": "Jo\u00e3o Paulo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jo%C3%A3o+Paulo%22", "query": "%22Jo%C3%A3o+Paulo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Tarc\u00edsio", "url": "http://twitter.com/search?q=Tarc%C3%ADsio", "query": "Tarc%C3%ADsio"}, {"promoted_content": null, "name": "Botafogo", "url": "http://twitter.com/search?q=Botafogo", "query": "Botafogo"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "L\u00e9o Moura", "url": "http://twitter.com/search?q=%22L%C3%A9o+Moura%22", "query": "%22L%C3%A9o+Moura%22"}], "locations": [{"name": "Rio de Janeiro", "woeid": 455825}], "created_at": "2014-10-05T01:08:34Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:52Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "#VoteVampsVevo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23VoteVampsVevo", "query": "%23VoteVampsVevo"}, {"promoted_content": null, "name": "TVD Is Back Today", "url": "http://twitter.com/search?q=%22TVD+Is+Back+Today%22", "query": "%22TVD+Is+Back+Today%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Salvador", "url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "query": "Salvador"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "query": "Levy"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "name": "Paulo Souto", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22", "query": "%22Paulo+Souto%22"}, {"promoted_content": null, "name": "William Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=%22William+Bonner%22", "query": "%22William+Bonner%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Vit\u00f3ria", "url": "http://twitter.com/search?q=Vit%C3%B3ria", "query": "Vit%C3%B3ria"}, {"promoted_content": null, "name": "Globo", "url": "http://twitter.com/search?q=Globo", "query": "Globo"}], "locations": [{"name": "Salvador", "woeid": 455826}], "created_at": "2014-10-05T01:08:35Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:52Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "#10AnosRBD", "url": "http://twitter.com/search?q=%2310AnosRBD", "query": "%2310AnosRBD"}, {"promoted_content": null, "name": "#askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "query": "%23askdirectioner"}, {"promoted_content": null, "name": "#Alian\u00e7adorezende", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Alian%C3%A7adorezende", "query": "%23Alian%C3%A7adorezende"}, {"promoted_content": null, "name": "#CampanhaJustinMeFode", "url": "http://twitter.com/search?q=%23CampanhaJustinMeFode", "query": "%23CampanhaJustinMeFode"}, {"promoted_content": null, "name": "#DiaMundialDeRBD", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DiaMundialDeRBD", "query": "%23DiaMundialDeRBD"}, {"promoted_content": null, "name": "Anderson Martins", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Anderson+Martins%22", "query": "%22Anderson+Martins%22"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Alckmin", "url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin", "query": "Alckmin"}, {"promoted_content": null, "name": "Corinthians", "url": "http://twitter.com/search?q=Corinthians", "query": "Corinthians"}, {"promoted_content": null, "name": "Suplicy", "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "query": "Suplicy"}], "locations": [{"name": "S\u00e3o Paulo", "woeid": 455827}], "created_at": "2014-10-05T01:08:34Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:53Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "query": "Levy"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Pastor Everaldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pastor+Everaldo%22", "query": "%22Pastor+Everaldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB"}, {"promoted_content": null, "name": "PSOL", "url": "http://twitter.com/search?q=PSOL", "query": "PSOL"}, {"promoted_content": null, "name": "#Alian\u00e7adorezende", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Alian%C3%A7adorezende", "query": "%23Alian%C3%A7adorezende"}], "locations": [{"name": "Campinas", "woeid": 455828}], "created_at": "2014-10-05T01:08:34Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:53Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "#BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40", "query": "%23BrasilMarina40"}, {"promoted_content": null, "name": "#LucianaNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23LucianaNaGlobo", "query": "%23LucianaNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "#Dilma13MudaMais", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Dilma13MudaMais", "query": "%23Dilma13MudaMais"}, {"promoted_content": null, "name": "Eun\u00edcio", "url": "http://twitter.com/search?q=Eun%C3%ADcio", "query": "Eun%C3%ADcio"}, {"promoted_content": null, "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner"}, {"promoted_content": null, "name": "Voz\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Voz%C3%A3o", "query": "Voz%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "query": "Levy"}, {"promoted_content": null, "name": "Cear\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Cear%C3%A1", "query": "Cear%C3%A1"}, {"promoted_content": null, "name": "Camilo", "url": "http://twitter.com/search?q=Camilo", "query": "Camilo"}], "locations": [{"name": "Fortaleza", "woeid": 455830}], "created_at": "2014-10-05T01:08:35Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:54Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "#BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40", "query": "%23BrasilMarina40"}, {"promoted_content": null, "name": "#LucianaNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23LucianaNaGlobo", "query": "%23LucianaNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "Marconi", "url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "query": "Marconi"}, {"promoted_content": null, "name": "Goi\u00e2nia", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "query": "Goi%C3%A2nia"}, {"promoted_content": null, "name": "Tayrone", "url": "http://twitter.com/search?q=Tayrone", "query": "Tayrone"}, {"promoted_content": null, "name": "Paulo Garcia", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Garcia%22", "query": "%22Paulo+Garcia%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Goi\u00e1s", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "query": "Goi%C3%A1s"}, {"promoted_content": null, "name": "Vanderlan", "url": "http://twitter.com/search?q=Vanderlan", "query": "Vanderlan"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner"}], "locations": [{"name": "Goi\u00e2nia", "woeid": 455831}], "created_at": "2014-10-05T01:08:35Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:55Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "Manaus", "url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "query": "Manaus"}, {"promoted_content": null, "name": "#LucianaNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23LucianaNaGlobo", "query": "%23LucianaNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "Marcelo Ramos", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22", "query": "%22Marcelo+Ramos%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "Ufam", "url": "http://twitter.com/search?q=Ufam", "query": "Ufam"}, {"promoted_content": null, "name": "Eduardo Braga", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22", "query": "%22Eduardo+Braga%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "query": "Levy"}, {"promoted_content": null, "name": "Melo", "url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "query": "Melo"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}], "locations": [{"name": "Manaus", "woeid": 455833}], "created_at": "2014-10-05T01:08:35Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:55Z"}]
[{"trends": [{"promoted_content": null, "name": "Pedrosa", "url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa", "query": "Pedrosa"}, {"promoted_content": null, "name": "Maranh\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o", "query": "Maranh%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "Roseana", "url": "http://twitter.com/search?q=Roseana", "query": "Roseana"}, {"promoted_content": null, "name": "Lob\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o", "query": "Lob%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "name": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "query": "Levy"}, {"promoted_content": null, "name": "Sarney", "url": "http://twitter.com/search?q=Sarney", "query": "Sarney"}], "locations": [{"name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "woeid": 455834}], "created_at": "2014-10-05T01:08:35Z", "as_of": "2014-10-05T01:12:56Z"}]
