[{"trends": [{"query": "%23BrasilMarina40", "name": "#BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40", "promoted_content": null}, {"query": "%23Dilma13MudaMais", "name": "#Dilma13MudaMais", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Dilma13MudaMais", "promoted_content": null}, {"query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null}, {"query": "Bras%C3%ADlia", "name": "Bras\u00edlia", "url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "promoted_content": null}, {"query": "Bonner", "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "promoted_content": null}, {"query": "Agnelo", "name": "Agnelo", "url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo", "promoted_content": null}, {"query": "Everaldo", "name": "Everaldo", "url": "http://twitter.com/search?q=Everaldo", "promoted_content": null}, {"query": "Taguatinga", "name": "Taguatinga", "url": "http://twitter.com/search?q=Taguatinga", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:37:38Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:02Z", "locations": [{"woeid": 455819, "name": "Bras\u00edlia"}]}]
[{"trends": [{"query": "Paysandu", "name": "Paysandu", "url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "promoted_content": null}, {"query": "Jatene", "name": "Jatene", "url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "promoted_content": null}, {"query": "Remo", "name": "Remo", "url": "http://twitter.com/search?q=Remo", "promoted_content": null}, {"query": "%C3%81guia", "name": "\u00c1guia", "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%81guia", "promoted_content": null}, {"query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null}, {"query": "%23BrasilMarina40", "name": "#BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40", "promoted_content": null}, {"query": "Bel%C3%A9m", "name": "Bel\u00e9m", "url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "promoted_content": null}, {"query": "PAP%C3%83O", "name": "PAP\u00c3O", "url": "http://twitter.com/search?q=PAP%C3%83O", "promoted_content": null}, {"query": "Par%C3%A1", "name": "Par\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "promoted_content": null}, {"query": "Helder", "name": "Helder", "url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:37:38Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:03Z", "locations": [{"woeid": 455820, "name": "Bel\u00e9m"}]}]
[{"trends": [{"query": "Cruzeiro", "name": "Cruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "promoted_content": null}, {"query": "%2310AnosRBD", "name": "#10AnosRBD", "url": "http://twitter.com/search?q=%2310AnosRBD", "promoted_content": null}, {"query": "Mineir%C3%A3o", "name": "Mineir\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Mineir%C3%A3o", "promoted_content": null}, {"query": "%2345AecioConfirma", "name": "#45AecioConfirma", "url": "http://twitter.com/search?q=%2345AecioConfirma", "promoted_content": null}, {"query": "Edcarlos", "name": "Edcarlos", "url": "http://twitter.com/search?q=Edcarlos", "promoted_content": null}, {"query": "%23pumnicat", "name": "#pumnicat", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pumnicat", "promoted_content": null}, {"query": "%23FechadoComOCruzeiro", "name": "#FechadoComOCruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=%23FechadoComOCruzeiro", "promoted_content": null}, {"query": "Willian", "name": "Willian", "url": "http://twitter.com/search?q=Willian", "promoted_content": null}, {"query": "Crici%C3%BAma", "name": "Crici\u00fama", "url": "http://twitter.com/search?q=Crici%C3%BAma", "promoted_content": null}, {"query": "%23BrasilMarina40", "name": "#BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:33:04Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:03Z", "locations": [{"woeid": 455821, "name": "Belo Horizonte"}]}]
[{"trends": [{"query": "Curitiba", "name": "Curitiba", "url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "promoted_content": null}, {"query": "%23pumnicat", "name": "#pumnicat", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pumnicat", "promoted_content": null}, {"query": "Bonner", "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null}, {"query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null}, {"query": "%23Alian%C3%A7adorezende", "name": "#Alian\u00e7adorezende", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Alian%C3%A7adorezende", "promoted_content": null}, {"query": "Requi%C3%A3o", "name": "Requi\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o", "promoted_content": null}, {"query": "Paran%C3%A1", "name": "Paran\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1", "promoted_content": null}, {"query": "%22Beto+Richa%22", "name": "Beto Richa", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Beto+Richa%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:37:37Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:04Z", "locations": [{"woeid": 455822, "name": "Curitiba"}]}]
[{"trends": [{"query": "Abel", "name": "Abel", "url": "http://twitter.com/search?q=Abel", "promoted_content": null}, {"query": "%22Vamo+Inter%22", "name": "Vamo Inter", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Vamo+Inter%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Rafael+Moura%22", "name": "Rafael Moura", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rafael+Moura%22", "promoted_content": null}, {"query": "Aranguiz", "name": "Aranguiz", "url": "http://twitter.com/search?q=Aranguiz", "promoted_content": null}, {"query": "Willians", "name": "Willians", "url": "http://twitter.com/search?q=Willians", "promoted_content": null}, {"query": "Cruzeiro", "name": "Cruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "promoted_content": null}, {"query": "Sartori", "name": "Sartori", "url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "promoted_content": null}, {"query": "Alex", "name": "Alex", "url": "http://twitter.com/search?q=Alex", "promoted_content": null}, {"query": "Viam%C3%A3o", "name": "Viam\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Viam%C3%A3o", "promoted_content": null}, {"query": "%22Porto+Alegre%22", "name": "Porto Alegre", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Porto+Alegre%22", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:37:37Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:05Z", "locations": [{"woeid": 455823, "name": "Porto Alegre"}]}]
[{"trends": [{"query": "Pernambuco", "name": "Pernambuco", "url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "promoted_content": null}, {"query": "Recife", "name": "Recife", "url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "promoted_content": null}, {"query": "%23pumnicat", "name": "#pumnicat", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pumnicat", "promoted_content": null}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "promoted_content": null}, {"query": "%23LuanSantanaNoCaldeiraoDoHuck", "name": "#LuanSantanaNoCaldeiraoDoHuck", "url": "http://twitter.com/search?q=%23LuanSantanaNoCaldeiraoDoHuck", "promoted_content": null}, {"query": "Marina", "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null}, {"query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "name": "Paulo C\u00e2mara", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Santa+Cruz%22", "name": "Santa Cruz", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Santa+Cruz%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Pastor+Everaldo%22", "name": "Pastor Everaldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pastor+Everaldo%22", "promoted_content": null}, {"query": "Levy", "name": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:33:06Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:05Z", "locations": [{"woeid": 455824, "name": "Recife"}]}]
[{"trends": [{"query": "%23VoceNaoSabiaQ500Mil", "name": "#VoceNaoSabiaQ500Mil", "url": "http://twitter.com/search?q=%23VoceNaoSabiaQ500Mil", "promoted_content": null}, {"query": "%23pumnicat", "name": "#pumnicat", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pumnicat", "promoted_content": null}, {"query": "%2310anosRBD", "name": "#10anosRBD", "url": "http://twitter.com/search?q=%2310anosRBD", "promoted_content": null}, {"query": "%23askdirectioner", "name": "#askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "promoted_content": null}, {"query": "%23Parab%C3%A9nsJuju", "name": "#Parab\u00e9nsJuju", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Parab%C3%A9nsJuju", "promoted_content": null}, {"query": "%22Sampa+Crew%22", "name": "Sampa Crew", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Sampa+Crew%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Jo%C3%A3o+Paulo%22", "name": "Jo\u00e3o Paulo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jo%C3%A3o+Paulo%22", "promoted_content": null}, {"query": "Tarc%C3%ADsio", "name": "Tarc\u00edsio", "url": "http://twitter.com/search?q=Tarc%C3%ADsio", "promoted_content": null}, {"query": "Botafogo", "name": "Botafogo", "url": "http://twitter.com/search?q=Botafogo", "promoted_content": null}, {"query": "Flamengo", "name": "Flamengo", "url": "http://twitter.com/search?q=Flamengo", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:33:04Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:06Z", "locations": [{"woeid": 455825, "name": "Rio de Janeiro"}]}]
[{"trends": [{"query": "Salvador", "name": "Salvador", "url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "promoted_content": null}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "promoted_content": null}, {"query": "%22Paulo+Souto%22", "name": "Paulo Souto", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Rui+Costa%22", "name": "Rui Costa", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rui+Costa%22", "promoted_content": null}, {"query": "%23votevampsvevo", "name": "#votevampsvevo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23votevampsvevo", "promoted_content": null}, {"query": "Marina", "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null}, {"query": "%22Pastor+Everaldo%22", "name": "Pastor Everaldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pastor+Everaldo%22", "promoted_content": null}, {"query": "Vit%C3%B3ria", "name": "Vit\u00f3ria", "url": "http://twitter.com/search?q=Vit%C3%B3ria", "promoted_content": null}, {"query": "Levy", "name": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "promoted_content": null}, {"query": "%22William+Bonner%22", "name": "William Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=%22William+Bonner%22", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:33:06Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:07Z", "locations": [{"woeid": 455826, "name": "Salvador"}]}]
[{"trends": [{"query": "%23pumnicat", "name": "#pumnicat", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pumnicat", "promoted_content": null}, {"query": "%2310AnosRBD", "name": "#10AnosRBD", "url": "http://twitter.com/search?q=%2310AnosRBD", "promoted_content": null}, {"query": "%23Parab%C3%A9nsJuju", "name": "#Parab\u00e9nsJuju", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Parab%C3%A9nsJuju", "promoted_content": null}, {"query": "%23askdirectioner", "name": "#askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "promoted_content": null}, {"query": "%23VoceNaoSabiaQ500Mil", "name": "#VoceNaoSabiaQ500Mil", "url": "http://twitter.com/search?q=%23VoceNaoSabiaQ500Mil", "promoted_content": null}, {"query": "%22E+Nen%C3%AA%22", "name": "E Nen\u00ea", "url": "http://twitter.com/search?q=%22E+Nen%C3%AA%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Cid+Moreira%22", "name": "Cid Moreira", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Cid+Moreira%22", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "Alckmin", "name": "Alckmin", "url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin", "promoted_content": null}, {"query": "Sophia", "name": "Sophia", "url": "http://twitter.com/search?q=Sophia", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:37:37Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:07Z", "locations": [{"woeid": 455827, "name": "S\u00e3o Paulo"}]}]
[{"trends": [{"query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "promoted_content": null}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "Marina", "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null}, {"query": "%22Pastor+Everaldo%22", "name": "Pastor Everaldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pastor+Everaldo%22", "promoted_content": null}, {"query": "Levy", "name": "Levy", "url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "promoted_content": null}, {"query": "PSDB", "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "promoted_content": null}, {"query": "Vitor", "name": "Vitor", "url": "http://twitter.com/search?q=Vitor", "promoted_content": null}, {"query": "%231Dproposal", "name": "#1Dproposal", "url": "http://twitter.com/search?q=%231Dproposal", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:33:05Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:08Z", "locations": [{"woeid": 455828, "name": "Campinas"}]}]
[{"trends": [{"query": "%23BrasilMarina40", "name": "#BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40", "promoted_content": null}, {"query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null}, {"query": "%23Dilma13MudaMais", "name": "#Dilma13MudaMais", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Dilma13MudaMais", "promoted_content": null}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "Bonner", "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null}, {"query": "Camilo", "name": "Camilo", "url": "http://twitter.com/search?q=Camilo", "promoted_content": null}, {"query": "Voz%C3%A3o", "name": "Voz\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Voz%C3%A3o", "promoted_content": null}, {"query": "Eun%C3%ADcio", "name": "Eun\u00edcio", "url": "http://twitter.com/search?q=Eun%C3%ADcio", "promoted_content": null}, {"query": "Cear%C3%A1", "name": "Cear\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Cear%C3%A1", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:37:38Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:08Z", "locations": [{"woeid": 455830, "name": "Fortaleza"}]}]
[{"trends": [{"query": "%23BrasilMarina40", "name": "#BrasilMarina40", "url": "http://twitter.com/search?q=%23BrasilMarina40", "promoted_content": null}, {"query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null}, {"query": "Goi%C3%A1s", "name": "Goi\u00e1s", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "promoted_content": null}, {"query": "Goi%C3%A2nia", "name": "Goi\u00e2nia", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "promoted_content": null}, {"query": "Marconi", "name": "Marconi", "url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "promoted_content": null}, {"query": "Tayrone", "name": "Tayrone", "url": "http://twitter.com/search?q=Tayrone", "promoted_content": null}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "Vanderlan", "name": "Vanderlan", "url": "http://twitter.com/search?q=Vanderlan", "promoted_content": null}, {"query": "Bonner", "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:33:05Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:09Z", "locations": [{"woeid": 455831, "name": "Goi\u00e2nia"}]}]
[{"trends": [{"query": "Manaus", "name": "Manaus", "url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "promoted_content": null}, {"query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null}, {"query": "Bonner", "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "promoted_content": null}, {"query": "Melo", "name": "Melo", "url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "promoted_content": null}, {"query": "%22Marcelo+Ramos%22", "name": "Marcelo Ramos", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "Marina", "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null}, {"query": "%22Pastor+Everaldo%22", "name": "Pastor Everaldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pastor+Everaldo%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Nick+Jonas%22", "name": "Nick Jonas", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Nick+Jonas%22", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:37:38Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:10Z", "locations": [{"woeid": 455833, "name": "Manaus"}]}]
[{"trends": [{"query": "Maranh%C3%A3o", "name": "Maranh\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o", "promoted_content": null}, {"query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null}, {"query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "promoted_content": null}, {"query": "Pedrosa", "name": "Pedrosa", "url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa", "promoted_content": null}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "promoted_content": null}, {"query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "promoted_content": null}, {"query": "Marina", "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null}, {"query": "%22Pastor+Everaldo%22", "name": "Pastor Everaldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pastor+Everaldo%22", "promoted_content": null}, {"query": "Lob%C3%A3o", "name": "Lob\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o", "promoted_content": null}, {"query": "Sampaio", "name": "Sampaio", "url": "http://twitter.com/search?q=Sampaio", "promoted_content": null}], "created_at": "2014-10-05T05:37:38Z", "as_of": "2014-10-05T05:40:10Z", "locations": [{"woeid": 455834, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"}]}]
