[{"locations": [{"name": "Bras\u00edlia", "woeid": 455819}], "created_at": "2014-10-06T02:34:16Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:05Z", "trends": [{"name": "Rollemberg e Frejat", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rollemberg+e+Frejat%22", "query": "%22Rollemberg+e+Frejat%22"}, {"name": "Reguffe", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Reguffe", "query": "Reguffe"}, {"name": "Bras\u00edlia", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "query": "Bras%C3%ADlia"}, {"name": "Agnelo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo", "query": "Agnelo"}, {"name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"name": "Taguatinga", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Taguatinga", "query": "Taguatinga"}, {"name": "RORIZ", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=RORIZ", "query": "RORIZ"}, {"name": "Marina", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"name": "Minas", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Minas", "query": "Minas"}]}]
[{"locations": [{"name": "Bel\u00e9m", "woeid": 455820}], "created_at": "2014-10-06T02:37:27Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:06Z", "trends": [{"name": "Paulo Rocha", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Rocha%22", "query": "%22Paulo+Rocha%22"}, {"name": "Par\u00e1", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "query": "Par%C3%A1"}, {"name": "Helder", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "query": "Helder"}, {"name": "Bel\u00e9m", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "query": "Bel%C3%A9m"}, {"name": "Remo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Remo", "query": "Remo"}, {"name": "Jatene", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "query": "Jatene"}, {"name": "\u00c1guia", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%81guia", "query": "%C3%81guia"}, {"name": "Paysandu", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "query": "Paysandu"}, {"name": "Pap\u00e3o", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Pap%C3%A3o", "query": "Pap%C3%A3o"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}]}]
[{"locations": [{"name": "Belo Horizonte", "woeid": 455821}], "created_at": "2014-10-06T02:37:26Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:07Z", "trends": [{"name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"name": "Pimentel", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Pimentel", "query": "Pimentel"}, {"name": "Minas", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Minas", "query": "Minas"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"name": "#10AnosRBD", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%2310AnosRBD", "query": "%2310AnosRBD"}, {"name": "Paula Fernandes", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "query": "%22Paula+Fernandes%22"}, {"name": "Cruzeiro", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "query": "Cruzeiro"}, {"name": "PSDB", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB"}, {"name": "#FechadoComOCruzeiro", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23FechadoComOCruzeiro", "query": "%23FechadoComOCruzeiro"}, {"name": "Diego Costa", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Diego+Costa%22", "query": "%22Diego+Costa%22"}]}]
[{"locations": [{"name": "Curitiba", "woeid": 455822}], "created_at": "2014-10-06T02:37:26Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:07Z", "trends": [{"name": "\u00c1lvaro Dias", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22%C3%81lvaro+Dias%22", "query": "%22%C3%81lvaro+Dias%22"}, {"name": "Curitiba", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "query": "Curitiba"}, {"name": "Beto Richa", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Beto+Richa%22", "query": "%22Beto+Richa%22"}, {"name": "Yared", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Yared", "query": "Yared"}, {"name": "Paran\u00e1", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1", "query": "Paran%C3%A1"}, {"name": "Requi\u00e3o", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o", "query": "Requi%C3%A3o"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"name": "WWAT", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "query": "WWAT"}, {"name": "Paula Fernandes", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "query": "%22Paula+Fernandes%22"}, {"name": "Suplicy", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "query": "Suplicy"}]}]
[{"locations": [{"name": "Porto Alegre", "woeid": 455823}], "created_at": "2014-10-06T02:37:27Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:08Z", "trends": [{"name": "#EleicoesGaucha", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23EleicoesGaucha", "query": "%23EleicoesGaucha"}, {"name": "Lasier", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Lasier", "query": "Lasier"}, {"name": "Jardel", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Jardel", "query": "Jardel"}, {"name": "Sartori", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "query": "Sartori"}, {"name": "Ana Am\u00e9lia", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "query": "%22Ana+Am%C3%A9lia%22"}, {"name": "Viam\u00e3o", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Viam%C3%A3o", "query": "Viam%C3%A3o"}, {"name": "Simone Leite", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Simone+Leite%22", "query": "%22Simone+Leite%22"}, {"name": "Porto Alegre", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Porto+Alegre%22", "query": "%22Porto+Alegre%22"}, {"name": "Vamo Inter", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Vamo+Inter%22", "query": "%22Vamo+Inter%22"}, {"name": "Senado", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Senado", "query": "Senado"}]}]
[{"locations": [{"name": "Recife", "woeid": 455824}], "created_at": "2014-10-06T02:34:16Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:08Z", "trends": [{"name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"name": "Pernambuco", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "query": "Pernambuco"}, {"name": "Recife", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "query": "Recife"}, {"name": "Paulo C\u00e2mara", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22"}, {"name": "Renata Campos", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Renata+Campos%22", "query": "%22Renata+Campos%22"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"name": "Renan Calheiros", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Renan+Calheiros%22", "query": "%22Renan+Calheiros%22"}, {"name": "Paula Fernandes", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "query": "%22Paula+Fernandes%22"}, {"name": "Santa", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Santa", "query": "Santa"}, {"name": "Senado", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Senado", "query": "Senado"}]}]
[{"locations": [{"name": "Rio de Janeiro", "woeid": 455825}], "created_at": "2014-10-06T02:37:26Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:09Z", "trends": [{"name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"name": "#askbelieber", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "query": "%23askbelieber"}, {"name": "Pez\u00e3o e Crivella", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pez%C3%A3o+e+Crivella%22", "query": "%22Pez%C3%A3o+e+Crivella%22"}, {"name": "#askdirectioner", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "query": "%23askdirectioner"}, {"name": "Jason Derulo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jason+Derulo%22", "query": "%22Jason+Derulo%22"}, {"name": "Rom\u00e1rio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "query": "Rom%C3%A1rio"}, {"name": "#sharejealousnickj", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23sharejealousnickj", "query": "%23sharejealousnickj"}, {"name": "Jair Bolsonaro", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jair+Bolsonaro%22", "query": "%22Jair+Bolsonaro%22"}, {"name": "Dilma e A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Dilma+e+A%C3%A9cio%22", "query": "%22Dilma+e+A%C3%A9cio%22"}, {"name": "Garotinho", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Garotinho", "query": "Garotinho"}]}]
[{"locations": [{"name": "Salvador", "woeid": 455826}], "created_at": "2014-10-06T02:37:28Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:10Z", "trends": [{"name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"name": "#VoteVampsVevo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23VoteVampsVevo", "query": "%23VoteVampsVevo"}, {"name": "Paulo Souto", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22", "query": "%22Paulo+Souto%22"}, {"name": "Rui Costa", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rui+Costa%22", "query": "%22Rui+Costa%22"}, {"name": "Salvador", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "query": "Salvador"}, {"name": "Wagner", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Wagner", "query": "Wagner"}, {"name": "Marina", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"name": "Paula Fernandes", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "query": "%22Paula+Fernandes%22"}, {"name": "Senado", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Senado", "query": "Senado"}, {"name": "Rom\u00e1rio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "query": "Rom%C3%A1rio"}]}]
[{"locations": [{"name": "S\u00e3o Paulo", "woeid": 455827}], "created_at": "2014-10-06T02:37:26Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:10Z", "trends": [{"name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"name": "#askbelieber", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "query": "%23askbelieber"}, {"name": "#askdirectioner", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "query": "%23askdirectioner"}, {"name": "#5DaysTill5HinBrazil", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%235DaysTill5HinBrazil", "query": "%235DaysTill5HinBrazil"}, {"name": "Tiririca e Feliciano", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Tiririca+e+Feliciano%22", "query": "%22Tiririca+e+Feliciano%22"}, {"name": "Alckmin", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin", "query": "Alckmin"}, {"name": "#MariliaGabrielaEntrevistaChaySuede", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23MariliaGabrielaEntrevistaChaySuede", "query": "%23MariliaGabrielaEntrevistaChaySuede"}, {"name": "Suplicy", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "query": "Suplicy"}, {"name": "Jason Derulo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jason+Derulo%22", "query": "%22Jason+Derulo%22"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}]}]
[{"locations": [{"name": "Campinas", "woeid": 455828}], "created_at": "2014-10-06T02:37:27Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:11Z", "trends": [{"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"name": "Suplicy", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "query": "Suplicy"}, {"name": "WWAT", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "query": "WWAT"}, {"name": "Tiririca", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "query": "Tiririca"}, {"name": "Marina", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"name": "Luciana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"name": "Se a Dilma", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "query": "%22Se+a+Dilma%22"}, {"name": "PSDB", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB"}, {"name": "Serra", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Serra", "query": "Serra"}, {"name": "Senador", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Senador", "query": "Senador"}]}]
[{"locations": [{"name": "Fortaleza", "woeid": 455830}], "created_at": "2014-10-06T02:34:16Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:11Z", "trends": [{"name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"name": "Tasso Jereissati", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Tasso+Jereissati%22", "query": "%22Tasso+Jereissati%22"}, {"name": "CEAR\u00c1", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=CEAR%C3%81", "query": "CEAR%C3%81"}, {"name": "Eun\u00edcio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Eun%C3%ADcio", "query": "Eun%C3%ADcio"}, {"name": "Camilo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Camilo", "query": "Camilo"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"name": "Ailton", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Ailton", "query": "Ailton"}, {"name": "Sobral", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Sobral", "query": "Sobral"}, {"name": "WWAT", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "query": "WWAT"}, {"name": "Marina", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}]}]
[{"locations": [{"name": "Goi\u00e2nia", "woeid": 455831}], "created_at": "2014-10-06T02:37:27Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:12Z", "trends": [{"name": "Goi\u00e2nia", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "query": "Goi%C3%A2nia"}, {"name": "Ronaldo Caiado", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ronaldo+Caiado%22", "query": "%22Ronaldo+Caiado%22"}, {"name": "Marconi", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "query": "Marconi"}, {"name": "Goi\u00e1s", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "query": "Goi%C3%A1s"}, {"name": "Waldir", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Waldir", "query": "Waldir"}, {"name": "Vilmar Rocha", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Vilmar+Rocha%22", "query": "%22Vilmar+Rocha%22"}, {"name": "Tayrone", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Tayrone", "query": "Tayrone"}, {"name": "Iris", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Iris", "query": "Iris"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"name": "\u00cdris", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%8Dris", "query": "%C3%8Dris"}]}]
[{"locations": [{"name": "Manaus", "woeid": 455833}], "created_at": "2014-10-06T02:34:16Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:13Z", "trends": [{"name": "Manaus", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "query": "Manaus"}, {"name": "Sabino", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Sabino", "query": "Sabino"}, {"name": "Reizo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Reizo", "query": "Reizo"}, {"name": "Eduardo Braga", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22", "query": "%22Eduardo+Braga%22"}, {"name": "Melo", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "query": "Melo"}, {"name": "Marcelo Ramos", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22", "query": "%22Marcelo+Ramos%22"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"name": "Omar", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Omar", "query": "Omar"}, {"name": "Chico Preto", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Chico+Preto%22", "query": "%22Chico+Preto%22"}, {"name": "Marina", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}]}]
[{"locations": [{"name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "woeid": 455834}], "created_at": "2014-10-06T02:37:28Z", "as_of": "2014-10-06T02:40:13Z", "trends": [{"name": "Roberto Rocha", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Roberto+Rocha%22", "query": "%22Roberto+Rocha%22"}, {"name": "Maranh\u00e3o", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o", "query": "Maranh%C3%A3o"}, {"name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22"}, {"name": "Sarney", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Sarney", "query": "Sarney"}, {"name": "Fl\u00e1vio Dino", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "query": "%22Fl%C3%A1vio+Dino%22"}, {"name": "Lob\u00e3o", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o", "query": "Lob%C3%A3o"}, {"name": "Pedrosa", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa", "query": "Pedrosa"}, {"name": "Roseana", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Roseana", "query": "Roseana"}, {"name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"name": "Marina", "promoted_content": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}]}]
