[{"as_of": "2014-10-06T02:20:05Z", "locations": [{"name": "Bras\u00edlia", "woeid": 455819}], "created_at": "2014-10-06T02:17:52Z", "trends": [{"query": "%22Rollemberg+e+Frejat%22", "name": "Rollemberg e Frejat", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rollemberg+e+Frejat%22", "promoted_content": null}, {"query": "Reguffe", "name": "Reguffe", "url": "http://twitter.com/search?q=Reguffe", "promoted_content": null}, {"query": "Bras%C3%ADlia", "name": "Bras\u00edlia", "url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "promoted_content": null}, {"query": "Agnelo", "name": "Agnelo", "url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo", "promoted_content": null}, {"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "Taguatinga", "name": "Taguatinga", "url": "http://twitter.com/search?q=Taguatinga", "promoted_content": null}, {"query": "RORIZ", "name": "RORIZ", "url": "http://twitter.com/search?q=RORIZ", "promoted_content": null}, {"query": "Marina", "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null}, {"query": "Minas", "name": "Minas", "url": "http://twitter.com/search?q=Minas", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:06Z", "locations": [{"name": "Bel\u00e9m", "woeid": 455820}], "created_at": "2014-10-06T02:17:51Z", "trends": [{"query": "%22Paulo+Rocha%22", "name": "Paulo Rocha", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Rocha%22", "promoted_content": null}, {"query": "Par%C3%A1", "name": "Par\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "promoted_content": null}, {"query": "Helder", "name": "Helder", "url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "promoted_content": null}, {"query": "Remo", "name": "Remo", "url": "http://twitter.com/search?q=Remo", "promoted_content": null}, {"query": "Bel%C3%A9m", "name": "Bel\u00e9m", "url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "promoted_content": null}, {"query": "Jatene", "name": "Jatene", "url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "promoted_content": null}, {"query": "%C3%81guia", "name": "\u00c1guia", "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%81guia", "promoted_content": null}, {"query": "Paysandu", "name": "Paysandu", "url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "promoted_content": null}, {"query": "Pap%C3%A3o", "name": "Pap\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Pap%C3%A3o", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:07Z", "locations": [{"name": "Belo Horizonte", "woeid": 455821}], "created_at": "2014-10-06T02:17:50Z", "trends": [{"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null}, {"query": "Pimentel", "name": "Pimentel", "url": "http://twitter.com/search?q=Pimentel", "promoted_content": null}, {"query": "Minas", "name": "Minas", "url": "http://twitter.com/search?q=Minas", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "%2310AnosRBD", "name": "#10AnosRBD", "url": "http://twitter.com/search?q=%2310AnosRBD", "promoted_content": null}, {"query": "%22Paula+Fernandes%22", "name": "Paula Fernandes", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "promoted_content": null}, {"query": "Cruzeiro", "name": "Cruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "promoted_content": null}, {"query": "PSDB", "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "promoted_content": null}, {"query": "%23FechadoComOCruzeiro", "name": "#FechadoComOCruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=%23FechadoComOCruzeiro", "promoted_content": null}, {"query": "%22Diego+Costa%22", "name": "Diego Costa", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Diego+Costa%22", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:07Z", "locations": [{"name": "Curitiba", "woeid": 455822}], "created_at": "2014-10-06T02:14:33Z", "trends": [{"query": "%22%C3%81lvaro+Dias%22", "name": "\u00c1lvaro Dias", "url": "http://twitter.com/search?q=%22%C3%81lvaro+Dias%22", "promoted_content": null}, {"query": "Curitiba", "name": "Curitiba", "url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "promoted_content": null}, {"query": "%22Beto+Richa%22", "name": "Beto Richa", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Beto+Richa%22", "promoted_content": null}, {"query": "Yared", "name": "Yared", "url": "http://twitter.com/search?q=Yared", "promoted_content": null}, {"query": "Paran%C3%A1", "name": "Paran\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1", "promoted_content": null}, {"query": "Requi%C3%A3o", "name": "Requi\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "WWAT", "name": "WWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "promoted_content": null}, {"query": "%22Paula+Fernandes%22", "name": "Paula Fernandes", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "promoted_content": null}, {"query": "Suplicy", "name": "Suplicy", "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:08Z", "locations": [{"name": "Porto Alegre", "woeid": 455823}], "created_at": "2014-10-06T02:14:33Z", "trends": [{"query": "%23EleicoesGaucha", "name": "#EleicoesGaucha", "url": "http://twitter.com/search?q=%23EleicoesGaucha", "promoted_content": null}, {"query": "Lasier", "name": "Lasier", "url": "http://twitter.com/search?q=Lasier", "promoted_content": null}, {"query": "Jardel", "name": "Jardel", "url": "http://twitter.com/search?q=Jardel", "promoted_content": null}, {"query": "Sartori", "name": "Sartori", "url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "promoted_content": null}, {"query": "%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "name": "Ana Am\u00e9lia", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "promoted_content": null}, {"query": "Viam%C3%A3o", "name": "Viam\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Viam%C3%A3o", "promoted_content": null}, {"query": "%22Simone+Leite%22", "name": "Simone Leite", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Simone+Leite%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Porto+Alegre%22", "name": "Porto Alegre", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Porto+Alegre%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Vamo+Inter%22", "name": "Vamo Inter", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Vamo+Inter%22", "promoted_content": null}, {"query": "Senado", "name": "Senado", "url": "http://twitter.com/search?q=Senado", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:08Z", "locations": [{"name": "Recife", "woeid": 455824}], "created_at": "2014-10-06T02:17:51Z", "trends": [{"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null}, {"query": "Pernambuco", "name": "Pernambuco", "url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "promoted_content": null}, {"query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "name": "Paulo C\u00e2mara", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Renata+Campos%22", "name": "Renata Campos", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Renata+Campos%22", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "%22Renan+Calheiros%22", "name": "Renan Calheiros", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Renan+Calheiros%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Paula+Fernandes%22", "name": "Paula Fernandes", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "promoted_content": null}, {"query": "Santa", "name": "Santa", "url": "http://twitter.com/search?q=Santa", "promoted_content": null}, {"query": "Senado", "name": "Senado", "url": "http://twitter.com/search?q=Senado", "promoted_content": null}, {"query": "PSDB", "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:09Z", "locations": [{"name": "Rio de Janeiro", "woeid": 455825}], "created_at": "2014-10-06T02:14:33Z", "trends": [{"query": "%23ThankYou1DForTheWWAT", "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null}, {"query": "%23askbelieber", "name": "#askbelieber", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "promoted_content": null}, {"query": "%22Pez%C3%A3o+e+Crivella%22", "name": "Pez\u00e3o e Crivella", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Pez%C3%A3o+e+Crivella%22", "promoted_content": null}, {"query": "%23askdirectioner", "name": "#askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "promoted_content": null}, {"query": "%22Jason+Derulo%22", "name": "Jason Derulo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jason+Derulo%22", "promoted_content": null}, {"query": "Rom%C3%A1rio", "name": "Rom\u00e1rio", "url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "promoted_content": null}, {"query": "%23sharejealousnickj", "name": "#sharejealousnickj", "url": "http://twitter.com/search?q=%23sharejealousnickj", "promoted_content": null}, {"query": "%22Jair+Bolsonaro%22", "name": "Jair Bolsonaro", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jair+Bolsonaro%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Dilma+e+A%C3%A9cio%22", "name": "Dilma e A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Dilma+e+A%C3%A9cio%22", "promoted_content": null}, {"query": "Garotinho", "name": "Garotinho", "url": "http://twitter.com/search?q=Garotinho", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:10Z", "locations": [{"name": "Salvador", "woeid": 455826}], "created_at": "2014-10-06T02:14:34Z", "trends": [{"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null}, {"query": "%23VoteVampsVevo", "name": "#VoteVampsVevo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23VoteVampsVevo", "promoted_content": null}, {"query": "%22Paulo+Souto%22", "name": "Paulo Souto", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Rui+Costa%22", "name": "Rui Costa", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rui+Costa%22", "promoted_content": null}, {"query": "Salvador", "name": "Salvador", "url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "promoted_content": null}, {"query": "Wagner", "name": "Wagner", "url": "http://twitter.com/search?q=Wagner", "promoted_content": null}, {"query": "Marina", "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null}, {"query": "%22Paula+Fernandes%22", "name": "Paula Fernandes", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "promoted_content": null}, {"query": "Senado", "name": "Senado", "url": "http://twitter.com/search?q=Senado", "promoted_content": null}, {"query": "Rom%C3%A1rio", "name": "Rom\u00e1rio", "url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:10Z", "locations": [{"name": "S\u00e3o Paulo", "woeid": 455827}], "created_at": "2014-10-06T02:17:50Z", "trends": [{"query": "%23ThankYou1DForTheWWAT", "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null}, {"query": "%23askbelieber", "name": "#askbelieber", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "promoted_content": null}, {"query": "%23askdirectioner", "name": "#askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "promoted_content": null}, {"query": "%235DaysTill5HinBrazil", "name": "#5DaysTill5HinBrazil", "url": "http://twitter.com/search?q=%235DaysTill5HinBrazil", "promoted_content": null}, {"query": "%22Tiririca+e+Feliciano%22", "name": "Tiririca e Feliciano", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Tiririca+e+Feliciano%22", "promoted_content": null}, {"query": "%23MariliaGabrielaEntrevistaChaySuede", "name": "#MariliaGabrielaEntrevistaChaySuede", "url": "http://twitter.com/search?q=%23MariliaGabrielaEntrevistaChaySuede", "promoted_content": null}, {"query": "Alckmin", "name": "Alckmin", "url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin", "promoted_content": null}, {"query": "Suplicy", "name": "Suplicy", "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "promoted_content": null}, {"query": "%22Jason+Derulo%22", "name": "Jason Derulo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jason+Derulo%22", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:11Z", "locations": [{"name": "Campinas", "woeid": 455828}], "created_at": "2014-10-06T02:14:33Z", "trends": [{"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "Suplicy", "name": "Suplicy", "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "promoted_content": null}, {"query": "WWAT", "name": "WWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "promoted_content": null}, {"query": "Tiririca", "name": "Tiririca", "url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "promoted_content": null}, {"query": "Marina", "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null}, {"query": "Luciana", "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "promoted_content": null}, {"query": "%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "promoted_content": null}, {"query": "Serra", "name": "Serra", "url": "http://twitter.com/search?q=Serra", "promoted_content": null}, {"query": "PSDB", "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "promoted_content": null}, {"query": "Skaf", "name": "Skaf", "url": "http://twitter.com/search?q=Skaf", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:12Z", "locations": [{"name": "Fortaleza", "woeid": 455830}], "created_at": "2014-10-06T02:17:51Z", "trends": [{"query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null}, {"query": "Tasso", "name": "Tasso", "url": "http://twitter.com/search?q=Tasso", "promoted_content": null}, {"query": "Cear%C3%A1", "name": "Cear\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Cear%C3%A1", "promoted_content": null}, {"query": "Eun%C3%ADcio", "name": "Eun\u00edcio", "url": "http://twitter.com/search?q=Eun%C3%ADcio", "promoted_content": null}, {"query": "Camilo", "name": "Camilo", "url": "http://twitter.com/search?q=Camilo", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "Ailton", "name": "Ailton", "url": "http://twitter.com/search?q=Ailton", "promoted_content": null}, {"query": "Sobral", "name": "Sobral", "url": "http://twitter.com/search?q=Sobral", "promoted_content": null}, {"query": "WWAT", "name": "WWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "promoted_content": null}, {"query": "Marina", "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:12Z", "locations": [{"name": "Goi\u00e2nia", "woeid": 455831}], "created_at": "2014-10-06T02:14:34Z", "trends": [{"query": "Goi%C3%A2nia", "name": "Goi\u00e2nia", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "promoted_content": null}, {"query": "%22Ronaldo+Caiado%22", "name": "Ronaldo Caiado", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ronaldo+Caiado%22", "promoted_content": null}, {"query": "Marconi", "name": "Marconi", "url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "promoted_content": null}, {"query": "Goi%C3%A1s", "name": "Goi\u00e1s", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "promoted_content": null}, {"query": "Waldir", "name": "Waldir", "url": "http://twitter.com/search?q=Waldir", "promoted_content": null}, {"query": "%22Vilmar+Rocha%22", "name": "Vilmar Rocha", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Vilmar+Rocha%22", "promoted_content": null}, {"query": "Tayrone", "name": "Tayrone", "url": "http://twitter.com/search?q=Tayrone", "promoted_content": null}, {"query": "IRIS", "name": "IRIS", "url": "http://twitter.com/search?q=IRIS", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "%C3%8Dris", "name": "\u00cdris", "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%8Dris", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:13Z", "locations": [{"name": "Manaus", "woeid": 455833}], "created_at": "2014-10-06T02:14:34Z", "trends": [{"query": "Manaus", "name": "Manaus", "url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "promoted_content": null}, {"query": "Sabino", "name": "Sabino", "url": "http://twitter.com/search?q=Sabino", "promoted_content": null}, {"query": "Reizo", "name": "Reizo", "url": "http://twitter.com/search?q=Reizo", "promoted_content": null}, {"query": "%22Eduardo+Braga%22", "name": "Eduardo Braga", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22", "promoted_content": null}, {"query": "Melo", "name": "Melo", "url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "promoted_content": null}, {"query": "%22Marcelo+Ramos%22", "name": "Marcelo Ramos", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "Omar", "name": "Omar", "url": "http://twitter.com/search?q=Omar", "promoted_content": null}, {"query": "%22Chico+Preto%22", "name": "Chico Preto", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Chico+Preto%22", "promoted_content": null}, {"query": "%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "promoted_content": null}]}]
[{"as_of": "2014-10-06T02:20:13Z", "locations": [{"name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "woeid": 455834}], "created_at": "2014-10-06T02:17:52Z", "trends": [{"query": "%22Roberto+Rocha%22", "name": "Roberto Rocha", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Roberto+Rocha%22", "promoted_content": null}, {"query": "Maranh%C3%A3o", "name": "Maranh\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o", "promoted_content": null}, {"query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "promoted_content": null}, {"query": "Sarney", "name": "Sarney", "url": "http://twitter.com/search?q=Sarney", "promoted_content": null}, {"query": "%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "name": "Fl\u00e1vio Dino", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "promoted_content": null}, {"query": "Lob%C3%A3o", "name": "Lob\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o", "promoted_content": null}, {"query": "Pedrosa", "name": "Pedrosa", "url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa", "promoted_content": null}, {"query": "Roseana", "name": "Roseana", "url": "http://twitter.com/search?q=Roseana", "promoted_content": null}, {"query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null}, {"query": "Marina", "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "promoted_content": null}]}]
