[{"created_at": "2014-10-06T11:13:36Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Rollemberg", "query": "Rollemberg", "name": "Rollemberg", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo", "query": "Agnelo", "name": "Agnelo", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "query": "Bras%C3%ADlia", "name": "Bras\u00edlia", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Reguffe", "query": "Reguffe", "name": "Reguffe", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=RORIZ", "query": "RORIZ", "name": "RORIZ", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:09Z", "locations": [{"woeid": 455819, "name": "Bras\u00edlia"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:13:35Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "query": "Helder", "name": "Helder", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Rocha%22", "query": "%22Paulo+Rocha%22", "name": "Paulo Rocha", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "query": "Jatene", "name": "Jatene", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "query": "Par%C3%A1", "name": "Par\u00e1", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "query": "Paysandu", "name": "Paysandu", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Remo", "query": "Remo", "name": "Remo", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "query": "Bel%C3%A9m", "name": "Bel\u00e9m", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pap%C3%A3o", "query": "Pap%C3%A3o", "name": "Pap\u00e3o", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:10Z", "locations": [{"woeid": 455820, "name": "Bel\u00e9m"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:13:34Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pimentel", "query": "Pimentel", "name": "Pimentel", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Minas", "query": "Minas", "name": "Minas", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB", "name": "PSDB", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "query": "%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "query": "%22Paula+Fernandes%22", "name": "Paula Fernandes", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "query": "Cruzeiro", "name": "Cruzeiro", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:10Z", "locations": [{"woeid": 455821, "name": "Belo Horizonte"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:13:34Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%22Beto+Richa%22", "query": "%22Beto+Richa%22", "name": "Beto Richa", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "query": "Curitiba", "name": "Curitiba", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o", "query": "Requi%C3%A3o", "name": "Requi\u00e3o", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1", "query": "Paran%C3%A1", "name": "Paran\u00e1", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22%C3%81lvaro+Dias%22", "query": "%22%C3%81lvaro+Dias%22", "name": "\u00c1lvaro Dias", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "query": "WWAT", "name": "WWAT", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:11Z", "locations": [{"woeid": 455822, "name": "Curitiba"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:13:34Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Lasier", "query": "Lasier", "name": "Lasier", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Jardel", "query": "Jardel", "name": "Jardel", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "query": "Sartori", "name": "Sartori", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23EleicoesGaucha", "query": "%23EleicoesGaucha", "name": "#EleicoesGaucha", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tarso", "query": "Tarso", "name": "Tarso", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "query": "%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "name": "Ana Am\u00e9lia", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Simone+Leite%22", "query": "%22Simone+Leite%22", "name": "Simone Leite", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Abel", "query": "Abel", "name": "Abel", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=TVCOM", "query": "TVCOM", "name": "TVCOM", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:12Z", "locations": [{"woeid": 455823, "name": "Porto Alegre"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:18:13Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "query": "Pernambuco", "name": "Pernambuco", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "name": "Paulo C\u00e2mara", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "query": "Recife", "name": "Recife", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Renata+Campos%22", "query": "%22Renata+Campos%22", "name": "Renata Campos", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "query": "%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB", "name": "PSDB", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Renan+Calheiros%22", "query": "%22Renan+Calheiros%22", "name": "Renan Calheiros", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:12Z", "locations": [{"woeid": 455824, "name": "Recife"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:18:10Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT", "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23pedrinhothevodka", "query": "%23pedrinhothevodka", "name": "#pedrinhothevodka", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "query": "%23askbelieber", "name": "#askbelieber", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Crivella", "query": "Crivella", "name": "Crivella", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jair+Bolsonaro%22", "query": "%22Jair+Bolsonaro%22", "name": "Jair Bolsonaro", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23NicoleTheVodka", "query": "%23NicoleTheVodka", "name": "#NicoleTheVodka", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "query": "%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "query": "Rom%C3%A1rio", "name": "Rom\u00e1rio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Garotinho", "query": "Garotinho", "name": "Garotinho", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:13Z", "locations": [{"woeid": 455825, "name": "Rio de Janeiro"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:18:14Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22", "query": "%22Paulo+Souto%22", "name": "Paulo Souto", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Rui+Costa%22", "query": "%22Rui+Costa%22", "name": "Rui Costa", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "query": "Salvador", "name": "Salvador", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Wagner", "query": "Wagner", "name": "Wagner", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "query": "%22Paula+Fernandes%22", "name": "Paula Fernandes", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "query": "Rom%C3%A1rio", "name": "Rom\u00e1rio", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:13Z", "locations": [{"woeid": 455826, "name": "Salvador"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:18:10Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT", "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ESPNTemNFL", "query": "%23ESPNTemNFL", "name": "#ESPNTemNFL", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "query": "%23askbelieber", "name": "#askbelieber", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23pedrinhothevodka", "query": "%23pedrinhothevodka", "name": "#pedrinhothevodka", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23NicoleTheVodka", "query": "%23NicoleTheVodka", "name": "#NicoleTheVodka", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin", "query": "Alckmin", "name": "Alckmin", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Tiririca+e+Feliciano%22", "query": "%22Tiririca+e+Feliciano%22", "name": "Tiririca e Feliciano", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "query": "%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "query": "Suplicy", "name": "Suplicy", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:14Z", "locations": [{"woeid": 455827, "name": "S\u00e3o Paulo"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:13:34Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "query": "WWAT", "name": "WWAT", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "query": "Tiririca", "name": "Tiririca", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "query": "%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Levy", "query": "Levy", "name": "Levy", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Skaf", "query": "Skaf", "name": "Skaf", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:15Z", "locations": [{"woeid": 455828, "name": "Campinas"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:18:14Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Tasso", "query": "Tasso", "name": "Tasso", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Cear%C3%A1", "query": "Cear%C3%A1", "name": "Cear\u00e1", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Eun%C3%ADcio", "query": "Eun%C3%ADcio", "name": "Eun\u00edcio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Ailton", "query": "Ailton", "name": "Ailton", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina", "name": "Marina", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "query": "Tiririca", "name": "Tiririca", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:15Z", "locations": [{"woeid": 455830, "name": "Fortaleza"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:13:35Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "query": "Marconi", "name": "Marconi", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "query": "Goi%C3%A1s", "name": "Goi\u00e1s", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "query": "Goi%C3%A2nia", "name": "Goi\u00e2nia", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tayrone", "query": "Tayrone", "name": "Tayrone", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Ronaldo+Caiado%22", "query": "%22Ronaldo+Caiado%22", "name": "Ronaldo Caiado", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Iris", "query": "Iris", "name": "Iris", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Vanderlan", "query": "Vanderlan", "name": "Vanderlan", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Waldir", "query": "Waldir", "name": "Waldir", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:16Z", "locations": [{"woeid": 455831, "name": "Goi\u00e2nia"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:13:36Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "query": "Manaus", "name": "Manaus", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22", "query": "%22Marcelo+Ramos%22", "name": "Marcelo Ramos", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "query": "Melo", "name": "Melo", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22", "query": "%22Eduardo+Braga%22", "name": "Eduardo Braga", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sabino", "query": "Sabino", "name": "Sabino", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Chico+Preto%22", "query": "%22Chico+Preto%22", "name": "Chico Preto", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Ufam", "query": "Ufam", "name": "Ufam", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Omar", "query": "Omar", "name": "Omar", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:17Z", "locations": [{"woeid": 455833, "name": "Manaus"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T11:13:36Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o", "query": "Maranh%C3%A3o", "name": "Maranh\u00e3o", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa", "query": "Pedrosa", "name": "Pedrosa", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Roberto+Rocha%22", "query": "%22Roberto+Rocha%22", "name": "Roberto Rocha", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sarney", "query": "Sarney", "name": "Sarney", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o", "query": "Lob%C3%A3o", "name": "Lob\u00e3o", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "query": "%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "name": "Fl\u00e1vio Dino", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana", "name": "Luciana", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sampaio", "query": "Sampaio", "name": "Sampaio", "promoted_content": null}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio", "promoted_content": null}], "as_of": "2014-10-06T11:20:17Z", "locations": [{"woeid": 455834, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"}]}]
