[{"locations": [{"name": "Bras\u00edlia", "woeid": 455819}], "as_of": "2014-10-06T06:20:08Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Agnelo", "url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo", "query": "Agnelo"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Bras\u00edlia", "url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "query": "Bras%C3%ADlia"}, {"promoted_content": null, "name": "Rollemberg", "url": "http://twitter.com/search?q=Rollemberg", "query": "Rollemberg"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "name": "Reguffe", "url": "http://twitter.com/search?q=Reguffe", "query": "Reguffe"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}, {"promoted_content": null, "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB"}, {"promoted_content": null, "name": "WWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "query": "WWAT"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:37Z"}]
[{"locations": [{"name": "Bel\u00e9m", "woeid": 455820}], "as_of": "2014-10-06T06:20:08Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Helder", "url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "query": "Helder"}, {"promoted_content": null, "name": "Jatene", "url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "query": "Jatene"}, {"promoted_content": null, "name": "Paulo Rocha", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Rocha%22", "query": "%22Paulo+Rocha%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Paysandu", "url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "query": "Paysandu"}, {"promoted_content": null, "name": "Par\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "query": "Par%C3%A1"}, {"promoted_content": null, "name": "Bel\u00e9m", "url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "query": "Bel%C3%A9m"}, {"promoted_content": null, "name": "Remo", "url": "http://twitter.com/search?q=Remo", "query": "Remo"}, {"promoted_content": null, "name": "\u00c1guia", "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%81guia", "query": "%C3%81guia"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:36Z"}]
[{"locations": [{"name": "Belo Horizonte", "woeid": 455821}], "as_of": "2014-10-06T06:20:09Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Aecio", "url": "http://twitter.com/search?q=Aecio", "query": "Aecio"}, {"promoted_content": null, "name": "Pimentel", "url": "http://twitter.com/search?q=Pimentel", "query": "Pimentel"}, {"promoted_content": null, "name": "Minas", "url": "http://twitter.com/search?q=Minas", "query": "Minas"}, {"promoted_content": null, "name": "Cruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "query": "Cruzeiro"}, {"promoted_content": null, "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "name": "Mineir\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Mineir%C3%A3o", "query": "Mineir%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "Tiririca", "url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "query": "Tiririca"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "#FechadoComOCruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=%23FechadoComOCruzeiro", "query": "%23FechadoComOCruzeiro"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:35Z"}]
[{"locations": [{"name": "Curitiba", "woeid": 455822}], "as_of": "2014-10-06T06:20:09Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Beto Richa", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Beto+Richa%22", "query": "%22Beto+Richa%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Requi\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o", "query": "Requi%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "Curitiba", "url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "query": "Curitiba"}, {"promoted_content": null, "name": "Paran\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1", "query": "Paran%C3%A1"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "\u00c1lvaro Dias", "url": "http://twitter.com/search?q=%22%C3%81lvaro+Dias%22", "query": "%22%C3%81lvaro+Dias%22"}, {"promoted_content": null, "name": "WWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "query": "WWAT"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:35Z"}]
[{"locations": [{"name": "Porto Alegre", "woeid": 455823}], "as_of": "2014-10-06T06:20:10Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Lasier", "url": "http://twitter.com/search?q=Lasier", "query": "Lasier"}, {"promoted_content": null, "name": "#eleicoesgaucha", "url": "http://twitter.com/search?q=%23eleicoesgaucha", "query": "%23eleicoesgaucha"}, {"promoted_content": null, "name": "Jardel", "url": "http://twitter.com/search?q=Jardel", "query": "Jardel"}, {"promoted_content": null, "name": "Sartori", "url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "query": "Sartori"}, {"promoted_content": null, "name": "Tarso", "url": "http://twitter.com/search?q=Tarso", "query": "Tarso"}, {"promoted_content": null, "name": "Ana Am\u00e9lia", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "query": "%22Ana+Am%C3%A9lia%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Abel", "url": "http://twitter.com/search?q=Abel", "query": "Abel"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Porto Alegre", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Porto+Alegre%22", "query": "%22Porto+Alegre%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Rafael Moura", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rafael+Moura%22", "query": "%22Rafael+Moura%22"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:36Z"}]
[{"locations": [{"name": "Recife", "woeid": 455824}], "as_of": "2014-10-06T06:20:11Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Pernambuco", "url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "query": "Pernambuco"}, {"promoted_content": null, "name": "Paulo C\u00e2mara", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Recife", "url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "query": "Recife"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB"}, {"promoted_content": null, "name": "Tiririca", "url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "query": "Tiririca"}, {"promoted_content": null, "name": "Santa", "url": "http://twitter.com/search?q=Santa", "query": "Santa"}, {"promoted_content": null, "name": "Renata Campos", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Renata+Campos%22", "query": "%22Renata+Campos%22"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:37Z"}]
[{"locations": [{"name": "Rio de Janeiro", "woeid": 455825}], "as_of": "2014-10-06T06:20:11Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"promoted_content": null, "name": "#askbelieber", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "query": "%23askbelieber"}, {"promoted_content": null, "name": "#askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "query": "%23askdirectioner"}, {"promoted_content": null, "name": "#pedrinhothevodka", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pedrinhothevodka", "query": "%23pedrinhothevodka"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Garotinho", "url": "http://twitter.com/search?q=Garotinho", "query": "Garotinho"}, {"promoted_content": null, "name": "Rom\u00e1rio", "url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "query": "Rom%C3%A1rio"}, {"promoted_content": null, "name": "Silvio Santos", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "query": "%22Silvio+Santos%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Alagoas", "url": "http://twitter.com/search?q=Alagoas", "query": "Alagoas"}, {"promoted_content": null, "name": "Tarc\u00edsio", "url": "http://twitter.com/search?q=Tarc%C3%ADsio", "query": "Tarc%C3%ADsio"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:36Z"}]
[{"locations": [{"name": "Salvador", "woeid": 455826}], "as_of": "2014-10-06T06:20:12Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Rui Costa", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rui+Costa%22", "query": "%22Rui+Costa%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Paulo Souto", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22", "query": "%22Paulo+Souto%22"}, {"promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "Salvador", "url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "query": "Salvador"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "#VoteVampsVevo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23VoteVampsVevo", "query": "%23VoteVampsVevo"}, {"promoted_content": null, "name": "Wagner", "url": "http://twitter.com/search?q=Wagner", "query": "Wagner"}, {"promoted_content": null, "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:37Z"}]
[{"locations": [{"name": "S\u00e3o Paulo", "woeid": 455827}], "as_of": "2014-10-06T06:20:12Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "#ThankYou1DForTheWWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT"}, {"promoted_content": null, "name": "#askbelieber", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "query": "%23askbelieber"}, {"promoted_content": null, "name": "#askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "query": "%23askdirectioner"}, {"promoted_content": null, "name": "#ESPNTemNFL", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ESPNTemNFL", "query": "%23ESPNTemNFL"}, {"promoted_content": null, "name": "Alckmin", "url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin", "query": "Alckmin"}, {"promoted_content": null, "name": "#pedrinhothevodka", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pedrinhothevodka", "query": "%23pedrinhothevodka"}, {"promoted_content": null, "name": "Tiririca", "url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "query": "Tiririca"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Suplicy", "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "query": "Suplicy"}, {"promoted_content": null, "name": "Silvio Santos", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "query": "%22Silvio+Santos%22"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:35Z"}]
[{"locations": [{"name": "Campinas", "woeid": 455828}], "as_of": "2014-10-06T06:20:13Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "WWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "query": "WWAT"}, {"promoted_content": null, "name": "Tiririca", "url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "query": "Tiririca"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Suplicy", "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "query": "Suplicy"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "Se a Dilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "query": "%22Se+a+Dilma%22"}, {"promoted_content": null, "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:36Z"}]
[{"locations": [{"name": "Fortaleza", "woeid": 455830}], "as_of": "2014-10-06T06:20:14Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Camilo", "url": "http://twitter.com/search?q=Camilo", "query": "Camilo"}, {"promoted_content": null, "name": "Cear\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Cear%C3%A1", "query": "Cear%C3%A1"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Tasso", "url": "http://twitter.com/search?q=Tasso", "query": "Tasso"}, {"promoted_content": null, "name": "#ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Tiririca", "url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "query": "Tiririca"}, {"promoted_content": null, "name": "WWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "query": "WWAT"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:37Z"}]
[{"locations": [{"name": "Goi\u00e2nia", "woeid": 455831}], "as_of": "2014-10-06T06:20:14Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Marconi", "url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "query": "Marconi"}, {"promoted_content": null, "name": "Goi\u00e1s", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "query": "Goi%C3%A1s"}, {"promoted_content": null, "name": "Goi\u00e2nia", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "query": "Goi%C3%A2nia"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "IRIS", "url": "http://twitter.com/search?q=IRIS", "query": "IRIS"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "Ronaldo Caiado", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ronaldo+Caiado%22", "query": "%22Ronaldo+Caiado%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}, {"promoted_content": null, "name": "\u00cdris", "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%8Dris", "query": "%C3%8Dris"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:36Z"}]
[{"locations": [{"name": "Manaus", "woeid": 455833}], "as_of": "2014-10-06T06:20:15Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Melo", "url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "query": "Melo"}, {"promoted_content": null, "name": "Manaus", "url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "query": "Manaus"}, {"promoted_content": null, "name": "Marcelo Ramos", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22", "query": "%22Marcelo+Ramos%22"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "Eduardo Jorge", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "query": "%22Eduardo+Jorge%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}, {"promoted_content": null, "name": "Sabino", "url": "http://twitter.com/search?q=Sabino", "query": "Sabino"}, {"promoted_content": null, "name": "Chico Preto", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Chico+Preto%22", "query": "%22Chico+Preto%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Ufam", "url": "http://twitter.com/search?q=Ufam", "query": "Ufam"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:37Z"}]
[{"locations": [{"name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "woeid": 455834}], "as_of": "2014-10-06T06:20:15Z", "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Maranh\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o", "query": "Maranh%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "Fl\u00e1vio Dino", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "query": "%22Fl%C3%A1vio+Dino%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Sarney", "url": "http://twitter.com/search?q=Sarney", "query": "Sarney"}, {"promoted_content": null, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Roberto Rocha", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Roberto+Rocha%22", "query": "%22Roberto+Rocha%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Lob\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o", "query": "Lob%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "Pedrosa", "url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa", "query": "Pedrosa"}, {"promoted_content": null, "name": "Roseana", "url": "http://twitter.com/search?q=Roseana", "query": "Roseana"}, {"promoted_content": null, "name": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "query": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "name": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "query": "Marina"}], "created_at": "2014-10-06T06:14:37Z"}]
