[{"created_at": "2014-10-06T05:29:46Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "Agnelo", "url": "http://twitter.com/search?q=Agnelo", "name": "Agnelo"}, {"promoted_content": null, "query": "Rollemberg", "url": "http://twitter.com/search?q=Rollemberg", "name": "Rollemberg"}, {"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "Bras%C3%ADlia", "url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "name": "Bras\u00edlia"}, {"promoted_content": null, "query": "Reguffe", "url": "http://twitter.com/search?q=Reguffe", "name": "Reguffe"}, {"promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina"}, {"promoted_content": null, "query": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta"}, {"promoted_content": null, "query": "RORIZ", "url": "http://twitter.com/search?q=RORIZ", "name": "RORIZ"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:07Z", "locations": [{"woeid": 455819, "name": "Bras\u00edlia"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:14Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "Helder", "url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "name": "Helder"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Paulo+Rocha%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Rocha%22", "name": "Paulo Rocha"}, {"promoted_content": null, "query": "Par%C3%A1", "url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "name": "Par\u00e1"}, {"promoted_content": null, "query": "Jatene", "url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "name": "Jatene"}, {"promoted_content": null, "query": "Paysandu", "url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "name": "Paysandu"}, {"promoted_content": null, "query": "Bel%C3%A9m", "url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "name": "Bel\u00e9m"}, {"promoted_content": null, "query": "Remo", "url": "http://twitter.com/search?q=Remo", "name": "Remo"}, {"promoted_content": null, "query": "%C3%81guia", "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%81guia", "name": "\u00c1guia"}, {"promoted_content": null, "query": "Pap%C3%A3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Pap%C3%A3o", "name": "Pap\u00e3o"}, {"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:08Z", "locations": [{"woeid": 455820, "name": "Bel\u00e9m"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:13Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "Pimentel", "url": "http://twitter.com/search?q=Pimentel", "name": "Pimentel"}, {"promoted_content": null, "query": "Minas", "url": "http://twitter.com/search?q=Minas", "name": "Minas"}, {"promoted_content": null, "query": "Cruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "name": "Cruzeiro"}, {"promoted_content": null, "query": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB"}, {"promoted_content": null, "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta"}, {"promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina"}, {"promoted_content": null, "query": "Mineir%C3%A3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Mineir%C3%A3o", "name": "Mineir\u00e3o"}, {"promoted_content": null, "query": "%23FechadoComOCruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=%23FechadoComOCruzeiro", "name": "#FechadoComOCruzeiro"}, {"promoted_content": null, "query": "%23Eleicoes2014", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Eleicoes2014", "name": "#Eleicoes2014"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:08Z", "locations": [{"woeid": 455821, "name": "Belo Horizonte"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:13Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "%22Beto+Richa%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Beto+Richa%22", "name": "Beto Richa"}, {"promoted_content": null, "query": "Curitiba", "url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "name": "Curitiba"}, {"promoted_content": null, "query": "Paran%C3%A1", "url": "http://twitter.com/search?q=Paran%C3%A1", "name": "Paran\u00e1"}, {"promoted_content": null, "query": "%22%C3%81lvaro+Dias%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22%C3%81lvaro+Dias%22", "name": "\u00c1lvaro Dias"}, {"promoted_content": null, "query": "Requi%C3%A3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Requi%C3%A3o", "name": "Requi\u00e3o"}, {"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "WWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "name": "WWAT"}, {"promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Se+a+Dilma%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma"}, {"promoted_content": null, "query": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:09Z", "locations": [{"woeid": 455822, "name": "Curitiba"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:13Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "Lasier", "url": "http://twitter.com/search?q=Lasier", "name": "Lasier"}, {"promoted_content": null, "query": "%23eleicoesgaucha", "url": "http://twitter.com/search?q=%23eleicoesgaucha", "name": "#eleicoesgaucha"}, {"promoted_content": null, "query": "Sartori", "url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "name": "Sartori"}, {"promoted_content": null, "query": "Jardel", "url": "http://twitter.com/search?q=Jardel", "name": "Jardel"}, {"promoted_content": null, "query": "Tarso", "url": "http://twitter.com/search?q=Tarso", "name": "Tarso"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ana+Am%C3%A9lia%22", "name": "Ana Am\u00e9lia"}, {"promoted_content": null, "query": "Abel", "url": "http://twitter.com/search?q=Abel", "name": "Abel"}, {"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Simone+Leite%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Simone+Leite%22", "name": "Simone Leite"}, {"promoted_content": null, "query": "Viam%C3%A3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Viam%C3%A3o", "name": "Viam\u00e3o"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:10Z", "locations": [{"woeid": 455823, "name": "Porto Alegre"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:14Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "Pernambuco", "url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "name": "Pernambuco"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+C%C3%A2mara%22", "name": "Paulo C\u00e2mara"}, {"promoted_content": null, "query": "Recife", "url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "name": "Recife"}, {"promoted_content": null, "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta"}, {"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Renata+Campos%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Renata+Campos%22", "name": "Renata Campos"}, {"promoted_content": null, "query": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "query": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Renan+Calheiros%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Renan+Calheiros%22", "name": "Renan Calheiros"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Silvio+Santos%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:10Z", "locations": [{"woeid": 455824, "name": "Recife"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:13Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "name": "#ThankYou1DForTheWWAT"}, {"promoted_content": null, "query": "%23askbelieber", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "name": "#askbelieber"}, {"promoted_content": null, "query": "%23pedrinhothevodka", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pedrinhothevodka", "name": "#pedrinhothevodka"}, {"promoted_content": null, "query": "Crivella", "url": "http://twitter.com/search?q=Crivella", "name": "Crivella"}, {"promoted_content": null, "query": "%23askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "name": "#askdirectioner"}, {"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "Garotinho", "url": "http://twitter.com/search?q=Garotinho", "name": "Garotinho"}, {"promoted_content": null, "query": "Rom%C3%A1rio", "url": "http://twitter.com/search?q=Rom%C3%A1rio", "name": "Rom\u00e1rio"}, {"promoted_content": null, "query": "%23NicoleTheVodka", "url": "http://twitter.com/search?q=%23NicoleTheVodka", "name": "#NicoleTheVodka"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Silvio+Santos%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Silvio+Santos%22", "name": "Silvio Santos"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:11Z", "locations": [{"woeid": 455825, "name": "Rio de Janeiro"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:15Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "%22Paulo+Souto%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paulo+Souto%22", "name": "Paulo Souto"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Rui+Costa%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Rui+Costa%22", "name": "Rui Costa"}, {"promoted_content": null, "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta"}, {"promoted_content": null, "query": "Salvador", "url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "name": "Salvador"}, {"promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina"}, {"promoted_content": null, "query": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "query": "%23VoteVampsVevo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23VoteVampsVevo", "name": "#VoteVampsVevo"}, {"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "Wagner", "url": "http://twitter.com/search?q=Wagner", "name": "Wagner"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Paula+Fernandes%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Paula+Fernandes%22", "name": "Paula Fernandes"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:11Z", "locations": [{"woeid": 455826, "name": "Salvador"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:13Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "%23ThankYou1DForTheWWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ThankYou1DForTheWWAT", "name": "#ThankYou1DForTheWWAT"}, {"promoted_content": null, "query": "%23askbelieber", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askbelieber", "name": "#askbelieber"}, {"promoted_content": null, "query": "%23ESPNTemNFL", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ESPNTemNFL", "name": "#ESPNTemNFL"}, {"promoted_content": null, "query": "Alckmin", "url": "http://twitter.com/search?q=Alckmin", "name": "Alckmin"}, {"promoted_content": null, "query": "%23askdirectioner", "url": "http://twitter.com/search?q=%23askdirectioner", "name": "#askdirectioner"}, {"promoted_content": null, "query": "%23pedrinhothevodka", "url": "http://twitter.com/search?q=%23pedrinhothevodka", "name": "#pedrinhothevodka"}, {"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "Suplicy", "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "name": "Suplicy"}, {"promoted_content": null, "query": "Serra", "url": "http://twitter.com/search?q=Serra", "name": "Serra"}, {"promoted_content": null, "query": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:12Z", "locations": [{"woeid": 455827, "name": "S\u00e3o Paulo"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:13Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "query": "WWAT", "url": "http://twitter.com/search?q=WWAT", "name": "WWAT"}, {"promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Se+a+Dilma%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma"}, {"promoted_content": null, "query": "Suplicy", "url": "http://twitter.com/search?q=Suplicy", "name": "Suplicy"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge"}, {"promoted_content": null, "query": "Skaf", "url": "http://twitter.com/search?q=Skaf", "name": "Skaf"}, {"promoted_content": null, "query": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "name": "PSDB"}, {"promoted_content": null, "query": "Tiririca", "url": "http://twitter.com/search?q=Tiririca", "name": "Tiririca"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:13Z", "locations": [{"woeid": 455828, "name": "Campinas"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:15Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "Eun%C3%ADcio", "url": "http://twitter.com/search?q=Eun%C3%ADcio", "name": "Eun\u00edcio"}, {"promoted_content": null, "query": "Camilo", "url": "http://twitter.com/search?q=Camilo", "name": "Camilo"}, {"promoted_content": null, "query": "Tasso", "url": "http://twitter.com/search?q=Tasso", "name": "Tasso"}, {"promoted_content": null, "query": "Cear%C3%A1", "url": "http://twitter.com/search?q=Cear%C3%A1", "name": "Cear\u00e1"}, {"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "%23ChaySuedeNoEsquenta", "url": "http://twitter.com/search?q=%23ChaySuedeNoEsquenta", "name": "#ChaySuedeNoEsquenta"}, {"promoted_content": null, "query": "Ailton", "url": "http://twitter.com/search?q=Ailton", "name": "Ailton"}, {"promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina"}, {"promoted_content": null, "query": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Jorge%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Jorge%22", "name": "Eduardo Jorge"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:13Z", "locations": [{"woeid": 455830, "name": "Fortaleza"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:14Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "Goi%C3%A1s", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "name": "Goi\u00e1s"}, {"promoted_content": null, "query": "Marconi", "url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "name": "Marconi"}, {"promoted_content": null, "query": "Goi%C3%A2nia", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "name": "Goi\u00e2nia"}, {"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Ronaldo+Caiado%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Ronaldo+Caiado%22", "name": "Ronaldo Caiado"}, {"promoted_content": null, "query": "IRIS", "url": "http://twitter.com/search?q=IRIS", "name": "IRIS"}, {"promoted_content": null, "query": "Tayrone", "url": "http://twitter.com/search?q=Tayrone", "name": "Tayrone"}, {"promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina"}, {"promoted_content": null, "query": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "query": "Vanderlan", "url": "http://twitter.com/search?q=Vanderlan", "name": "Vanderlan"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:14Z", "locations": [{"woeid": 455831, "name": "Goi\u00e2nia"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:15Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "Melo", "url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "name": "Melo"}, {"promoted_content": null, "query": "Manaus", "url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "name": "Manaus"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Braga%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22", "name": "Eduardo Braga"}, {"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Marcelo+Ramos%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Ramos%22", "name": "Marcelo Ramos"}, {"promoted_content": null, "query": "Sabino", "url": "http://twitter.com/search?q=Sabino", "name": "Sabino"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Chico+Preto%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Chico+Preto%22", "name": "Chico Preto"}, {"promoted_content": null, "query": "Luciana", "url": "http://twitter.com/search?q=Luciana", "name": "Luciana"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Se+a+Dilma%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma"}, {"promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:14Z", "locations": [{"woeid": 455833, "name": "Manaus"}]}]
[{"created_at": "2014-10-06T05:35:15Z", "trends": [{"promoted_content": null, "query": "Maranh%C3%A3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Maranh%C3%A3o", "name": "Maranh\u00e3o"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Fl%C3%A1vio+Dino%22", "name": "Fl\u00e1vio Dino"}, {"promoted_content": null, "query": "%22Roberto+Rocha%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Roberto+Rocha%22", "name": "Roberto Rocha"}, {"promoted_content": null, "query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"}, {"promoted_content": null, "query": "Sarney", "url": "http://twitter.com/search?q=Sarney", "name": "Sarney"}, {"promoted_content": null, "query": "Pedrosa", "url": "http://twitter.com/search?q=Pedrosa", "name": "Pedrosa"}, {"promoted_content": null, "query": "Roseana", "url": "http://twitter.com/search?q=Roseana", "name": "Roseana"}, {"promoted_content": null, "query": "Lob%C3%A3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Lob%C3%A3o", "name": "Lob\u00e3o"}, {"promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"promoted_content": null, "query": "Marina", "url": "http://twitter.com/search?q=Marina", "name": "Marina"}], "as_of": "2014-10-06T05:40:15Z", "locations": [{"woeid": 455834, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"}]}]
