[{"locations": [{"woeid": 455819, "name": "Bras\u00edlia"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:01Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23%C3%89Aecio45Confirma", "promoted_content": null, "query": "%23%C3%89Aecio45Confirma", "name": "#\u00c9Aecio45Confirma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "promoted_content": null, "query": "Bras%C3%ADlia", "name": "Bras\u00edlia"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Frejat", "promoted_content": null, "query": "Frejat", "name": "Frejat"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Flamengo", "promoted_content": null, "query": "Flamengo", "name": "Flamengo"}], "created_at": "2014-10-26T09:55:39Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455820, "name": "Bel\u00e9m"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:02Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "promoted_content": null, "query": "Paysandu", "name": "Paysandu"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "promoted_content": null, "query": "Helder", "name": "Helder"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pap%C3%A3o", "promoted_content": null, "query": "Pap%C3%A3o", "name": "Pap\u00e3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tupi", "promoted_content": null, "query": "Tupi", "name": "Tupi"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "promoted_content": null, "query": "Par%C3%A1", "name": "Par\u00e1"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "promoted_content": null, "query": "Jatene", "name": "Jatene"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=rEMO", "promoted_content": null, "query": "rEMO", "name": "rEMO"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "promoted_content": null, "query": "Bel%C3%A9m", "name": "Bel\u00e9m"}], "created_at": "2014-10-26T09:55:39Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455821, "name": "Belo Horizonte"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:03Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Lucas+Silva%22", "promoted_content": null, "query": "%22Lucas+Silva%22", "name": "Lucas Silva"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23EAecio45Confirma", "promoted_content": null, "query": "%23EAecio45Confirma", "name": "#EAecio45Confirma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tupi", "promoted_content": null, "query": "Tupi", "name": "Tupi"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23AltasHoras", "promoted_content": null, "query": "%23AltasHoras", "name": "#AltasHoras"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "promoted_content": null, "query": "Cruzeiro", "name": "Cruzeiro"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Marcelo+Oliveira%22", "promoted_content": null, "query": "%22Marcelo+Oliveira%22", "name": "Marcelo Oliveira"}], "created_at": "2014-10-26T09:55:38Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455822, "name": "Curitiba"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:03Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "promoted_content": null, "query": "Curitiba", "name": "Curitiba"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23%C3%89Aecio45Confirma", "promoted_content": null, "query": "%23%C3%89Aecio45Confirma", "name": "#\u00c9Aecio45Confirma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23FlyNoSabadoTotal", "promoted_content": null, "query": "%23FlyNoSabadoTotal", "name": "#FlyNoSabadoTotal"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "name": "Bonner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "promoted_content": null, "query": "Youssef", "name": "Youssef"}], "created_at": "2014-10-26T09:55:38Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455823, "name": "Porto Alegre"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:04Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ViraTarso", "promoted_content": null, "query": "%23ViraTarso", "name": "#ViraTarso"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Alan+Patrick%22", "promoted_content": null, "query": "%22Alan+Patrick%22", "name": "Alan Patrick"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Ramiro", "promoted_content": null, "query": "Ramiro", "name": "Ramiro"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "promoted_content": null, "query": "Sartori", "name": "Sartori"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23FlyNoSabadoTotal", "promoted_content": null, "query": "%23FlyNoSabadoTotal", "name": "#FlyNoSabadoTotal"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Nilmar", "promoted_content": null, "query": "Nilmar", "name": "Nilmar"}], "created_at": "2014-10-26T09:55:38Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455824, "name": "Recife"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:05Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23FlyNoSabadoTotal", "promoted_content": null, "query": "%23FlyNoSabadoTotal", "name": "#FlyNoSabadoTotal"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "promoted_content": null, "query": "Recife", "name": "Recife"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Santa", "promoted_content": null, "query": "Santa", "name": "Santa"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "name": "Bonner"}], "created_at": "2014-10-26T09:55:39Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455825, "name": "Rio de Janeiro"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:05Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23AgoraEAecio45Confirma", "promoted_content": null, "query": "%23AgoraEAecio45Confirma", "name": "#AgoraEAecio45Confirma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Chad+Mendes%22", "promoted_content": null, "query": "%22Chad+Mendes%22", "name": "Chad Mendes"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "promoted_content": null, "query": "%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "name": "#EMABiggestFansJustinBieber\u1160\u1160"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Glover", "promoted_content": null, "query": "Glover", "name": "Glover"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Phil+Davis%22", "promoted_content": null, "query": "%22Phil+Davis%22", "name": "Phil Davis"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23ufcnocombate", "promoted_content": null, "query": "%23ufcnocombate", "name": "#ufcnocombate"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Flamengo", "promoted_content": null, "query": "Flamengo", "name": "Flamengo"}], "created_at": "2014-10-26T09:55:38Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455826, "name": "Salvador"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:06Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpenoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpenoJN", "name": "#GolpenoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23AltasHoras", "promoted_content": null, "query": "%23AltasHoras", "name": "#AltasHoras"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "promoted_content": null, "query": "Salvador", "name": "Salvador"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "name": "Bonner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Real+Madrid%22", "promoted_content": null, "query": "%22Real+Madrid%22", "name": "Real Madrid"}], "created_at": "2014-10-26T09:55:39Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455827, "name": "S\u00e3o Paulo"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:06Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23AgoraEAecio45Confirma", "promoted_content": null, "query": "%23AgoraEAecio45Confirma", "name": "#AgoraEAecio45Confirma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "promoted_content": null, "query": "%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "name": "#EMABiggestFansJustinBieber\u1160\u1160"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Holi", "promoted_content": null, "query": "Holi", "name": "Holi"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Kelly+Key%22", "promoted_content": null, "query": "%22Kelly+Key%22", "name": "Kelly Key"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Mc+Gui%22", "promoted_content": null, "query": "%22Mc+Gui%22", "name": "Mc Gui"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}], "created_at": "2014-10-26T09:55:38Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455828, "name": "Campinas"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:07Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23FlyNoSabadoTotal", "promoted_content": null, "query": "%23FlyNoSabadoTotal", "name": "#FlyNoSabadoTotal"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "name": "Bonner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Valdivia", "promoted_content": null, "query": "Valdivia", "name": "Valdivia"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23StealMyGirlVEVORecord", "promoted_content": null, "query": "%23StealMyGirlVEVORecord", "name": "#StealMyGirlVEVORecord"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "promoted_content": null, "query": "PSDB", "name": "PSDB"}], "created_at": "2014-10-26T09:55:38Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455830, "name": "Fortaleza"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:08Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Fortaleza", "promoted_content": null, "query": "Fortaleza", "name": "Fortaleza"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Castel%C3%A3o", "promoted_content": null, "query": "Castel%C3%A3o", "name": "Castel\u00e3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23FlyNoSabadoTotal", "promoted_content": null, "query": "%23FlyNoSabadoTotal", "name": "#FlyNoSabadoTotal"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Maca%C3%A9", "promoted_content": null, "query": "Maca%C3%A9", "name": "Maca\u00e9"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "name": "Bonner"}], "created_at": "2014-10-26T09:48:23Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455831, "name": "Goi\u00e2nia"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:08Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "promoted_content": null, "query": "Goi%C3%A2nia", "name": "Goi\u00e2nia"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "promoted_content": null, "query": "Marconi", "name": "Marconi"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Iris", "promoted_content": null, "query": "Iris", "name": "Iris"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "promoted_content": null, "query": "Goi%C3%A1s", "name": "Goi\u00e1s"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23QuemComparaVotaM45", "promoted_content": null, "query": "%23QuemComparaVotaM45", "name": "#QuemComparaVotaM45"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Z%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Z%C3%A9+Aldo%22", "name": "Z\u00e9 Aldo"}], "created_at": "2014-10-26T09:55:39Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455833, "name": "Manaus"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:09Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "promoted_content": null, "query": "Manaus", "name": "Manaus"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23vempro15", "promoted_content": null, "query": "%23vempro15", "name": "#vempro15"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "promoted_content": null, "query": "Melo", "name": "Melo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Meng%C3%A3o", "promoted_content": null, "query": "Meng%C3%A3o", "name": "Meng\u00e3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%2390Neles", "promoted_content": null, "query": "%2390Neles", "name": "#90Neles"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Braga%22", "name": "Eduardo Braga"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Flamengo", "promoted_content": null, "query": "Flamengo", "name": "Flamengo"}], "created_at": "2014-10-26T09:48:23Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455834, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"}], "as_of": "2014-10-26T10:00:10Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=UFMA", "promoted_content": null, "query": "UFMA", "name": "UFMA"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sampaio", "promoted_content": null, "query": "Sampaio", "name": "Sampaio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "promoted_content": null, "query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Maria+Clara%22", "promoted_content": null, "query": "%22Maria+Clara%22", "name": "Maria Clara"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Taylor", "promoted_content": null, "query": "Taylor", "name": "Taylor"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Real+Madrid%22", "promoted_content": null, "query": "%22Real+Madrid%22", "name": "Real Madrid"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Flamengo", "promoted_content": null, "query": "Flamengo", "name": "Flamengo"}], "created_at": "2014-10-26T09:55:39Z"}]
