[{"as_of": "2014-10-26T20:40:03Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:54Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren", "promoted_content": null, "name": "#asklauren"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Frejat", "query": "Frejat", "promoted_content": null, "name": "Frejat"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Rodrigo+Rollemberg%22", "query": "%22Rodrigo+Rollemberg%22", "promoted_content": null, "name": "Rodrigo Rollemberg"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Roriz", "query": "Roriz", "promoted_content": null, "name": "Roriz"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "query": "Bras%C3%ADlia", "promoted_content": null, "name": "Bras\u00edlia"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "query": "Youssef", "promoted_content": null, "name": "Youssef"}], "locations": [{"woeid": 455819, "name": "Bras\u00edlia"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:03Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:54Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "query": "Par%C3%A1", "promoted_content": null, "name": "Par\u00e1"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "query": "Bel%C3%A9m", "promoted_content": null, "name": "Bel\u00e9m"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "query": "Paysandu", "promoted_content": null, "name": "Paysandu"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "query": "Jatene", "promoted_content": null, "name": "Jatene"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "query": "Helder", "promoted_content": null, "name": "Helder"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pap%C3%A3o", "query": "Pap%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Pap\u00e3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%C3%89gua", "query": "%C3%89gua", "promoted_content": null, "name": "\u00c9gua"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Remo", "query": "Remo", "promoted_content": null, "name": "Remo"}], "locations": [{"woeid": 455820, "name": "Bel\u00e9m"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:04Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:51Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23DilmaNovamente", "query": "%23DilmaNovamente", "promoted_content": null, "name": "#DilmaNovamente"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren", "promoted_content": null, "name": "#asklauren"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "query": "Youssef", "promoted_content": null, "name": "Youssef"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179", "promoted_content": null, "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Costa%22", "query": "%22Eduardo+Costa%22", "promoted_content": null, "name": "Eduardo Costa"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Minas", "query": "Minas", "promoted_content": null, "name": "Minas"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "query": "Cruzeiro", "promoted_content": null, "name": "Cruzeiro"}], "locations": [{"woeid": 455821, "name": "Belo Horizonte"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:05Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:51Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren", "promoted_content": null, "name": "#asklauren"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "query": "Curitiba", "promoted_content": null, "name": "Curitiba"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23%C3%89Aecio45Confirma", "query": "%23%C3%89Aecio45Confirma", "promoted_content": null, "name": "#\u00c9Aecio45Confirma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179", "promoted_content": null, "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "query": "Youssef", "promoted_content": null, "name": "Youssef"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner", "promoted_content": null, "name": "Bonner"}], "locations": [{"woeid": 455822, "name": "Curitiba"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:05Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:51Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23EleicoesGaucha", "query": "%23EleicoesGaucha", "promoted_content": null, "name": "#EleicoesGaucha"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren", "promoted_content": null, "name": "#asklauren"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "query": "Sartori", "promoted_content": null, "name": "Sartori"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tarso", "query": "Tarso", "promoted_content": null, "name": "Tarso"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23viratarso", "query": "%23viratarso", "promoted_content": null, "name": "#viratarso"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Z%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Z%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "name": "Z\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22R%C3%A1dio+Ga%C3%BAcha%22", "query": "%22R%C3%A1dio+Ga%C3%BAcha%22", "promoted_content": null, "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Porto+Alegre%22", "query": "%22Porto+Alegre%22", "promoted_content": null, "name": "Porto Alegre"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Viam%C3%A3o", "query": "Viam%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Viam\u00e3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tumelero", "query": "Tumelero", "promoted_content": null, "name": "Tumelero"}], "locations": [{"woeid": 455823, "name": "Porto Alegre"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:06Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:54Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23DilmaNovamente", "query": "%23DilmaNovamente", "promoted_content": null, "name": "#DilmaNovamente"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren", "promoted_content": null, "name": "#asklauren"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23FlyNoSabadoTotal", "query": "%23FlyNoSabadoTotal", "promoted_content": null, "name": "#FlyNoSabadoTotal"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179", "promoted_content": null, "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "query": "Recife", "promoted_content": null, "name": "Recife"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "query": "Pernambuco", "promoted_content": null, "name": "Pernambuco"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "query": "Youssef", "promoted_content": null, "name": "Youssef"}], "locations": [{"woeid": 455824, "name": "Recife"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:06Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:51Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23DilmaNovamente", "query": "%23DilmaNovamente", "promoted_content": null, "name": "#DilmaNovamente"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren", "promoted_content": null, "name": "#asklauren"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "query": "%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "promoted_content": null, "name": "#EMABiggestFansJustinBieber\u1160\u1160"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Brazil+Is+Excited+For+1989%22", "query": "%22Brazil+Is+Excited+For+1989%22", "promoted_content": null, "name": "Brazil Is Excited For 1989"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pez%C3%A3o", "query": "Pez%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Pez\u00e3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23PerinaDay", "query": "%23PerinaDay", "promoted_content": null, "name": "#PerinaDay"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Crivella", "query": "Crivella", "promoted_content": null, "name": "Crivella"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23AgoraEAecio45Confirma", "query": "%23AgoraEAecio45Confirma", "promoted_content": null, "name": "#AgoraEAecio45Confirma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Cabral", "query": "Cabral", "promoted_content": null, "name": "Cabral"}], "locations": [{"woeid": 455825, "name": "Rio de Janeiro"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:07Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:54Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren", "promoted_content": null, "name": "#asklauren"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "query": "Salvador", "promoted_content": null, "name": "Salvador"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179", "promoted_content": null, "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23AltasHoras", "query": "%23AltasHoras", "promoted_content": null, "name": "#AltasHoras"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner", "promoted_content": null, "name": "Bonner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "query": "Youssef", "promoted_content": null, "name": "Youssef"}], "locations": [{"woeid": 455826, "name": "Salvador"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:08Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:51Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23DilmaNovamente", "query": "%23DilmaNovamente", "promoted_content": null, "name": "#DilmaNovamente"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren", "promoted_content": null, "name": "#asklauren"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "query": "%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "promoted_content": null, "name": "#EMABiggestFansJustinBieber\u1160\u1160"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Brazil+Is+Excited+For+1989%22", "query": "%22Brazil+Is+Excited+For+1989%22", "promoted_content": null, "name": "Brazil Is Excited For 1989"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23KatieCakes", "query": "%23KatieCakes", "promoted_content": null, "name": "#KatieCakes"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Acre", "query": "Acre", "promoted_content": null, "name": "Acre"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23AgoraEAecio45Confirma", "query": "%23AgoraEAecio45Confirma", "promoted_content": null, "name": "#AgoraEAecio45Confirma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Holi", "query": "Holi", "promoted_content": null, "name": "Holi"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio"}], "locations": [{"woeid": 455827, "name": "S\u00e3o Paulo"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:08Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:51Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren", "promoted_content": null, "name": "#asklauren"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23FlyNoSabadoTotal", "query": "%23FlyNoSabadoTotal", "promoted_content": null, "name": "#FlyNoSabadoTotal"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner", "promoted_content": null, "name": "Bonner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "query": "Youssef", "promoted_content": null, "name": "Youssef"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB", "promoted_content": null, "name": "PSDB"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22The+Voice%22", "query": "%22The+Voice%22", "promoted_content": null, "name": "The Voice"}], "locations": [{"woeid": 455828, "name": "Campinas"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:09Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:54Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren", "promoted_content": null, "name": "#asklauren"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Fortaleza", "query": "Fortaleza", "promoted_content": null, "name": "Fortaleza"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Maca%C3%A9", "query": "Maca%C3%A9", "promoted_content": null, "name": "Maca\u00e9"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Castel%C3%A3o", "query": "Castel%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Castel\u00e3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23FlyNoSabadoTotal", "query": "%23FlyNoSabadoTotal", "promoted_content": null, "name": "#FlyNoSabadoTotal"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179", "promoted_content": null, "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio"}], "locations": [{"woeid": 455830, "name": "Fortaleza"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:10Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:53Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "query": "Marconi", "promoted_content": null, "name": "Marconi"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "query": "Goi%C3%A2nia", "promoted_content": null, "name": "Goi\u00e2nia"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "query": "Goi%C3%A1s", "promoted_content": null, "name": "Goi\u00e1s"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren", "promoted_content": null, "name": "#asklauren"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Iris", "query": "Iris", "promoted_content": null, "name": "Iris"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23QuemComparaVotaM45", "query": "%23QuemComparaVotaM45", "promoted_content": null, "name": "#QuemComparaVotaM45"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Tv+Anhanguera%22", "query": "%22Tv+Anhanguera%22", "promoted_content": null, "name": "Tv Anhanguera"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%C3%8Dris", "query": "%C3%8Dris", "promoted_content": null, "name": "\u00cdris"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio"}], "locations": [{"woeid": 455831, "name": "Goi\u00e2nia"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:10Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:54Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "query": "Manaus", "promoted_content": null, "name": "Manaus"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%2390neles", "query": "%2390neles", "promoted_content": null, "name": "#90neles"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "query": "Melo", "promoted_content": null, "name": "Melo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22", "query": "%22Eduardo+Braga%22", "promoted_content": null, "name": "Eduardo Braga"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179", "promoted_content": null, "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23VemPro15", "query": "%23VemPro15", "promoted_content": null, "name": "#VemPro15"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Meng%C3%A3o", "query": "Meng%C3%A3o", "promoted_content": null, "name": "Meng\u00e3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner", "promoted_content": null, "name": "Bonner"}], "locations": [{"woeid": 455833, "name": "Manaus"}]}]
[{"as_of": "2014-10-26T20:40:11Z", "created_at": "2014-10-26T20:33:54Z", "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=UFMA", "query": "UFMA", "promoted_content": null, "name": "UFMA"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "promoted_content": null, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sampaio", "query": "Sampaio", "promoted_content": null, "name": "Sampaio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Maria+Clara%22", "query": "%22Maria+Clara%22", "promoted_content": null, "name": "Maria Clara"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22The+Voice%22", "query": "%22The+Voice%22", "promoted_content": null, "name": "The Voice"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sarney", "query": "Sarney", "promoted_content": null, "name": "Sarney"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Taylor", "query": "Taylor", "promoted_content": null, "name": "Taylor"}], "locations": [{"woeid": 455834, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"}]}]
