[{"locations": [{"woeid": 455819, "name": "Bras\u00edlia"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Aldo", "promoted_content": null, "query": "Aldo", "name": "Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Frejat", "promoted_content": null, "query": "Frejat", "name": "Frejat"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "promoted_content": null, "query": "Bras%C3%ADlia", "name": "Bras\u00edlia"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "promoted_content": null, "query": "Youssef", "name": "Youssef"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Rollemberg", "promoted_content": null, "query": "Rollemberg", "name": "Rollemberg"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:02Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:51Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455820, "name": "Bel\u00e9m"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "promoted_content": null, "query": "Paysandu", "name": "Paysandu"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Z%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Z%C3%A9+Aldo%22", "name": "Z\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pap%C3%A3o", "promoted_content": null, "query": "Pap%C3%A3o", "name": "Pap\u00e3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "promoted_content": null, "query": "Helder", "name": "Helder"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "promoted_content": null, "query": "Par%C3%A1", "name": "Par\u00e1"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "promoted_content": null, "query": "Jatene", "name": "Jatene"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "promoted_content": null, "query": "Bel%C3%A9m", "name": "Bel\u00e9m"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Tupi", "promoted_content": null, "query": "Tupi", "name": "Tupi"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateTVLiberal", "promoted_content": null, "query": "%23DebateTVLiberal", "name": "#DebateTVLiberal"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%C3%89gua", "promoted_content": null, "query": "%C3%89gua", "name": "\u00c9gua"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:02Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:51Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455821, "name": "Belo Horizonte"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23DilmaNovamente", "promoted_content": null, "query": "%23DilmaNovamente", "name": "#DilmaNovamente"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23AgoraEAecio45Confirma", "promoted_content": null, "query": "%23AgoraEAecio45Confirma", "name": "#AgoraEAecio45Confirma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Z%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Z%C3%A9+Aldo%22", "name": "Z\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "promoted_content": null, "query": "Cruzeiro", "name": "Cruzeiro"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "promoted_content": null, "query": "Youssef", "name": "Youssef"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Lucas+Silva%22", "promoted_content": null, "query": "%22Lucas+Silva%22", "name": "Lucas Silva"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Costa%22", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Costa%22", "name": "Eduardo Costa"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:03Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:49Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455822, "name": "Curitiba"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Aldo", "promoted_content": null, "query": "Aldo", "name": "Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "promoted_content": null, "query": "Curitiba", "name": "Curitiba"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "name": "Bonner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "promoted_content": null, "query": "Youssef", "name": "Youssef"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23%C3%89Aecio45Confirma", "promoted_content": null, "query": "%23%C3%89Aecio45Confirma", "name": "#\u00c9Aecio45Confirma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pronatec", "promoted_content": null, "query": "Pronatec", "name": "Pronatec"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:03Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:49Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455823, "name": "Porto Alegre"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23ViraTarso", "promoted_content": null, "query": "%23ViraTarso", "name": "#ViraTarso"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Z%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Z%C3%A9+Aldo%22", "name": "Z\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23EleicoesGaucha", "promoted_content": null, "query": "%23EleicoesGaucha", "name": "#EleicoesGaucha"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22R%C3%A1dio+Ga%C3%BAcha%22", "promoted_content": null, "query": "%22R%C3%A1dio+Ga%C3%BAcha%22", "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Alan+Patrick%22", "promoted_content": null, "query": "%22Alan+Patrick%22", "name": "Alan Patrick"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "promoted_content": null, "query": "Sartori", "name": "Sartori"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Ramiro", "promoted_content": null, "query": "Ramiro", "name": "Ramiro"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Porto+Alegre%22", "promoted_content": null, "query": "%22Porto+Alegre%22", "name": "Porto Alegre"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:04Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:50Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455824, "name": "Recife"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "promoted_content": null, "query": "Recife", "name": "Recife"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Santa", "promoted_content": null, "query": "Santa", "name": "Santa"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Fortaleza", "promoted_content": null, "query": "Fortaleza", "name": "Fortaleza"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "promoted_content": null, "query": "Pernambuco", "name": "Pernambuco"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:05Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:51Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455825, "name": "Rio de Janeiro"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23AgoraEAecio45Confirma", "promoted_content": null, "query": "%23AgoraEAecio45Confirma", "name": "#AgoraEAecio45Confirma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DilmaNovamente", "promoted_content": null, "query": "%23DilmaNovamente", "name": "#DilmaNovamente"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Aldo", "promoted_content": null, "query": "Aldo", "name": "Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "promoted_content": null, "query": "%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "name": "#EMABiggestFansJustinBieber\u1160\u1160"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Chad+Mendes%22", "promoted_content": null, "query": "%22Chad+Mendes%22", "name": "Chad Mendes"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Glover", "promoted_content": null, "query": "Glover", "name": "Glover"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Phil+Davis%22", "promoted_content": null, "query": "%22Phil+Davis%22", "name": "Phil Davis"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22United+x+Chelsea%22", "promoted_content": null, "query": "%22United+x+Chelsea%22", "name": "United x Chelsea"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:05Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:50Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455826, "name": "Salvador"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "promoted_content": null, "query": "Salvador", "name": "Salvador"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23AltasHoras", "promoted_content": null, "query": "%23AltasHoras", "name": "#AltasHoras"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "name": "Bonner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "promoted_content": null, "query": "Youssef", "name": "Youssef"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:06Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:51Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455827, "name": "S\u00e3o Paulo"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23AgoraEAecio45Confirma", "promoted_content": null, "query": "%23AgoraEAecio45Confirma", "name": "#AgoraEAecio45Confirma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DilmaNovamente", "promoted_content": null, "query": "%23DilmaNovamente", "name": "#DilmaNovamente"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "promoted_content": null, "query": "%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "name": "#EMABiggestFansJustinBieber\u1160\u1160"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Holi", "promoted_content": null, "query": "Holi", "name": "Holi"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "promoted_content": null, "query": "Youssef", "name": "Youssef"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Se+a+Dilma%22", "promoted_content": null, "query": "%22Se+a+Dilma%22", "name": "Se a Dilma"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:06Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:49Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455828, "name": "Campinas"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "name": "Jos\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "name": "Bonner"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "promoted_content": null, "query": "PSDB", "name": "PSDB"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23thevoicebrasil", "promoted_content": null, "query": "%23thevoicebrasil", "name": "#thevoicebrasil"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "promoted_content": null, "query": "Youssef", "name": "Youssef"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Valdivia", "promoted_content": null, "query": "Valdivia", "name": "Valdivia"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:07Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:50Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455830, "name": "Fortaleza"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Fortaleza", "promoted_content": null, "query": "Fortaleza", "name": "Fortaleza"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Castel%C3%A3o", "promoted_content": null, "query": "Castel%C3%A3o", "name": "Castel\u00e3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Z%C3%A9+Aldo%22", "promoted_content": null, "query": "%22Z%C3%A9+Aldo%22", "name": "Z\u00e9 Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Maca%C3%A9", "promoted_content": null, "query": "Maca%C3%A9", "name": "Maca\u00e9"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A9rie+C%22", "promoted_content": null, "query": "%22S%C3%A9rie+C%22", "name": "S\u00e9rie C"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "name": "Bonner"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:08Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:51Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455831, "name": "Goi\u00e2nia"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=%23GolpeNoJN", "promoted_content": null, "query": "%23GolpeNoJN", "name": "#GolpeNoJN"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "promoted_content": null, "query": "Goi%C3%A2nia", "name": "Goi\u00e2nia"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Tv+Anhanguera%22", "promoted_content": null, "query": "%22Tv+Anhanguera%22", "name": "Tv Anhanguera"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "promoted_content": null, "query": "Goi%C3%A1s", "name": "Goi\u00e1s"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "promoted_content": null, "query": "Marconi", "name": "Marconi"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23QuemComparaVotaM45", "promoted_content": null, "query": "%23QuemComparaVotaM45", "name": "#QuemComparaVotaM45"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Iris", "promoted_content": null, "query": "Iris", "name": "Iris"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%C3%8Dris", "promoted_content": null, "query": "%C3%8Dris", "name": "\u00cdris"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:08Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:50Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455833, "name": "Manaus"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=Aldo", "promoted_content": null, "query": "Aldo", "name": "Aldo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Manaus", "promoted_content": null, "query": "Manaus", "name": "Manaus"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%2390neles", "promoted_content": null, "query": "%2390neles", "name": "#90neles"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22", "promoted_content": null, "query": "%22Eduardo+Braga%22", "name": "Eduardo Braga"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23VemPro15", "promoted_content": null, "query": "%23VemPro15", "name": "#VemPro15"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "promoted_content": null, "query": "Melo", "name": "Melo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "promoted_content": null, "query": "%23UFC179", "name": "#UFC179"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Meng%C3%A3o", "promoted_content": null, "query": "Meng%C3%A3o", "name": "Meng\u00e3o"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "promoted_content": null, "query": "Bonner", "name": "Bonner"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:09Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:51Z"}]
[{"locations": [{"woeid": 455834, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"}], "trends": [{"url": "http://twitter.com/search?q=UFMA", "promoted_content": null, "query": "UFMA", "name": "UFMA"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sampaio", "promoted_content": null, "query": "Sampaio", "name": "Sampaio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "promoted_content": null, "query": "%23DebateNaGlobo", "name": "#DebateNaGlobo"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "promoted_content": null, "query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "promoted_content": null, "query": "A%C3%A9cio", "name": "A\u00e9cio"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "promoted_content": null, "query": "%23SomosTodosDilma", "name": "#SomosTodosDilma"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22Maria+Clara%22", "promoted_content": null, "query": "%22Maria+Clara%22", "name": "Maria Clara"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Taylor", "promoted_content": null, "query": "Taylor", "name": "Taylor"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=Sarney", "promoted_content": null, "query": "Sarney", "name": "Sarney"}, {"url": "http://twitter.com/search?q=%22The+Voice%22", "promoted_content": null, "query": "%22The+Voice%22", "name": "The Voice"}], "as_of": "2014-10-26T16:40:10Z", "created_at": "2014-10-26T16:34:51Z"}]
