[{"locations": [{"name": "Bras\u00edlia", "woeid": 455819}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "#asklauren", "url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren"}, {"promoted_content": null, "name": "Frejat", "url": "http://twitter.com/search?q=Frejat", "query": "Frejat"}, {"promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Rollemberg", "url": "http://twitter.com/search?q=Rollemberg", "query": "Rollemberg"}, {"promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "#UFC179", "url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Bras\u00edlia", "url": "http://twitter.com/search?q=Bras%C3%ADlia", "query": "Bras%C3%ADlia"}, {"promoted_content": null, "name": "Youssef", "url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "query": "Youssef"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:02Z", "created_at": "2014-10-26T19:36:38Z"}]
[{"locations": [{"name": "Bel\u00e9m", "woeid": 455820}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Jatene", "url": "http://twitter.com/search?q=Jatene", "query": "Jatene"}, {"promoted_content": null, "name": "Helder", "url": "http://twitter.com/search?q=Helder", "query": "Helder"}, {"promoted_content": null, "name": "Par\u00e1", "url": "http://twitter.com/search?q=Par%C3%A1", "query": "Par%C3%A1"}, {"promoted_content": null, "name": "Bel\u00e9m", "url": "http://twitter.com/search?q=Bel%C3%A9m", "query": "Bel%C3%A9m"}, {"promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Paysandu", "url": "http://twitter.com/search?q=Paysandu", "query": "Paysandu"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "\u00c9gua", "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%89gua", "query": "%C3%89gua"}, {"promoted_content": null, "name": "Pap\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Pap%C3%A3o", "query": "Pap%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "Remo", "url": "http://twitter.com/search?q=Remo", "query": "Remo"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:02Z", "created_at": "2014-10-26T19:29:38Z"}]
[{"locations": [{"name": "Belo Horizonte", "woeid": 455821}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "#DilmaNovamente", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DilmaNovamente", "query": "%23DilmaNovamente"}, {"promoted_content": null, "name": "#asklauren", "url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren"}, {"promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "#AgoraEAecio45Confirma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23AgoraEAecio45Confirma", "query": "%23AgoraEAecio45Confirma"}, {"promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma"}, {"promoted_content": null, "name": "#UFC179", "url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179"}, {"promoted_content": null, "name": "Cruzeiro", "url": "http://twitter.com/search?q=Cruzeiro", "query": "Cruzeiro"}, {"promoted_content": null, "name": "Van Persie", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Van+Persie%22", "query": "%22Van+Persie%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Youssef", "url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "query": "Youssef"}, {"promoted_content": null, "name": "Eduardo Costa", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Costa%22", "query": "%22Eduardo+Costa%22"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:03Z", "created_at": "2014-10-26T19:36:36Z"}]
[{"locations": [{"name": "Curitiba", "woeid": 455822}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "#asklauren", "url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren"}, {"promoted_content": null, "name": "Curitiba", "url": "http://twitter.com/search?q=Curitiba", "query": "Curitiba"}, {"promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "#UFC179", "url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma"}, {"promoted_content": null, "name": "#\u00c9Aecio45Confirma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23%C3%89Aecio45Confirma", "query": "%23%C3%89Aecio45Confirma"}, {"promoted_content": null, "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner"}, {"promoted_content": null, "name": "Youssef", "url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "query": "Youssef"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:03Z", "created_at": "2014-10-26T19:36:36Z"}]
[{"locations": [{"name": "Porto Alegre", "woeid": 455823}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "#EleicoesGaucha", "url": "http://twitter.com/search?q=%23EleicoesGaucha", "query": "%23EleicoesGaucha"}, {"promoted_content": null, "name": "Z\u00e9 Aldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Z%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Z%C3%A9+Aldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha", "url": "http://twitter.com/search?q=%22R%C3%A1dio+Ga%C3%BAcha%22", "query": "%22R%C3%A1dio+Ga%C3%BAcha%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Sartori", "url": "http://twitter.com/search?q=Sartori", "query": "Sartori"}, {"promoted_content": null, "name": "Tarso", "url": "http://twitter.com/search?q=Tarso", "query": "Tarso"}, {"promoted_content": null, "name": "#asklauren", "url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren"}, {"promoted_content": null, "name": "Porto Alegre", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Porto+Alegre%22", "query": "%22Porto+Alegre%22"}, {"promoted_content": null, "name": "#UFC179", "url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179"}, {"promoted_content": null, "name": "Viam\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Viam%C3%A3o", "query": "Viam%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:04Z", "created_at": "2014-10-26T19:29:37Z"}]
[{"locations": [{"name": "Recife", "woeid": 455824}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "#DilmaNovamente", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DilmaNovamente", "query": "%23DilmaNovamente"}, {"promoted_content": null, "name": "#asklauren", "url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren"}, {"promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma"}, {"promoted_content": null, "name": "#UFC179", "url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "Recife", "url": "http://twitter.com/search?q=Recife", "query": "Recife"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Pernambuco", "url": "http://twitter.com/search?q=Pernambuco", "query": "Pernambuco"}, {"promoted_content": null, "name": "Santa", "url": "http://twitter.com/search?q=Santa", "query": "Santa"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:05Z", "created_at": "2014-10-26T19:36:38Z"}]
[{"locations": [{"name": "Rio de Janeiro", "woeid": 455825}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "#DilmaNovamente", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DilmaNovamente", "query": "%23DilmaNovamente"}, {"promoted_content": null, "name": "#asklauren", "url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren"}, {"promoted_content": null, "name": "#EMABiggestFansJustinBieber\u1160\u1160", "url": "http://twitter.com/search?q=%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "query": "%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0"}, {"promoted_content": null, "name": "Brazil Is Excited For 1989", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Brazil+Is+Excited+For+1989%22", "query": "%22Brazil+Is+Excited+For+1989%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "#AgoraEAecio45Confirma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23AgoraEAecio45Confirma", "query": "%23AgoraEAecio45Confirma"}, {"promoted_content": null, "name": "Van Persie", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Van+Persie%22", "query": "%22Van+Persie%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Pez\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Pez%C3%A3o", "query": "Pez%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "#UFC179", "url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179"}, {"promoted_content": null, "name": "Chad Mendes", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Chad+Mendes%22", "query": "%22Chad+Mendes%22"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:05Z", "created_at": "2014-10-26T19:36:36Z"}]
[{"locations": [{"name": "Salvador", "woeid": 455826}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "#asklauren", "url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma"}, {"promoted_content": null, "name": "#UFC179", "url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179"}, {"promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Salvador", "url": "http://twitter.com/search?q=Salvador", "query": "Salvador"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "#AltasHoras", "url": "http://twitter.com/search?q=%23AltasHoras", "query": "%23AltasHoras"}, {"promoted_content": null, "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner"}, {"promoted_content": null, "name": "Youssef", "url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "query": "Youssef"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:06Z", "created_at": "2014-10-26T19:36:38Z"}]
[{"locations": [{"name": "S\u00e3o Paulo", "woeid": 455827}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "#DilmaNovamente", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DilmaNovamente", "query": "%23DilmaNovamente"}, {"promoted_content": null, "name": "#asklauren", "url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren"}, {"promoted_content": null, "name": "#EMABiggestFansJustinBieber\u1160\u1160", "url": "http://twitter.com/search?q=%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0", "query": "%23EMABiggestFansJustinBieber%E1%85%A0%E1%85%A0"}, {"promoted_content": null, "name": "Brazil Is Excited For 1989", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Brazil+Is+Excited+For+1989%22", "query": "%22Brazil+Is+Excited+For+1989%22"}, {"promoted_content": null, "name": "#AgoraEAecio45Confirma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23AgoraEAecio45Confirma", "query": "%23AgoraEAecio45Confirma"}, {"promoted_content": null, "name": "Holi", "url": "http://twitter.com/search?q=Holi", "query": "Holi"}, {"promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Van Persie", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Van+Persie%22", "query": "%22Van+Persie%22"}, {"promoted_content": null, "name": "#KatieCakes", "url": "http://twitter.com/search?q=%23KatieCakes", "query": "%23KatieCakes"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:07Z", "created_at": "2014-10-26T19:36:36Z"}]
[{"locations": [{"name": "Campinas", "woeid": 455828}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "#asklauren", "url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma"}, {"promoted_content": null, "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner"}, {"promoted_content": null, "name": "Youssef", "url": "http://twitter.com/search?q=Youssef", "query": "Youssef"}, {"promoted_content": null, "name": "PSDB", "url": "http://twitter.com/search?q=PSDB", "query": "PSDB"}, {"promoted_content": null, "name": "#FlyNoSabadoTotal", "url": "http://twitter.com/search?q=%23FlyNoSabadoTotal", "query": "%23FlyNoSabadoTotal"}, {"promoted_content": null, "name": "#thevoicebrasil", "url": "http://twitter.com/search?q=%23thevoicebrasil", "query": "%23thevoicebrasil"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:07Z", "created_at": "2014-10-26T19:36:37Z"}]
[{"locations": [{"name": "Fortaleza", "woeid": 455830}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "#asklauren", "url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren"}, {"promoted_content": null, "name": "Fortaleza", "url": "http://twitter.com/search?q=Fortaleza", "query": "Fortaleza"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma"}, {"promoted_content": null, "name": "Castel\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Castel%C3%A3o", "query": "Castel%C3%A3o"}, {"promoted_content": null, "name": "#UFC179", "url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179"}, {"promoted_content": null, "name": "Maca\u00e9", "url": "http://twitter.com/search?q=Maca%C3%A9", "query": "Maca%C3%A9"}, {"promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "Bonner", "url": "http://twitter.com/search?q=Bonner", "query": "Bonner"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:08Z", "created_at": "2014-10-26T19:36:38Z"}]
[{"locations": [{"name": "Goi\u00e2nia", "woeid": 455831}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Goi\u00e2nia", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A2nia", "query": "Goi%C3%A2nia"}, {"promoted_content": null, "name": "Goi\u00e1s", "url": "http://twitter.com/search?q=Goi%C3%A1s", "query": "Goi%C3%A1s"}, {"promoted_content": null, "name": "Marconi", "url": "http://twitter.com/search?q=Marconi", "query": "Marconi"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "#asklauren", "url": "http://twitter.com/search?q=%23asklauren", "query": "%23asklauren"}, {"promoted_content": null, "name": "#QuemComparaVotaM45", "url": "http://twitter.com/search?q=%23QuemComparaVotaM45", "query": "%23QuemComparaVotaM45"}, {"promoted_content": null, "name": "Iris", "url": "http://twitter.com/search?q=Iris", "query": "Iris"}, {"promoted_content": null, "name": "\u00cdris", "url": "http://twitter.com/search?q=%C3%8Dris", "query": "%C3%8Dris"}, {"promoted_content": null, "name": "Tv Anhanguera", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Tv+Anhanguera%22", "query": "%22Tv+Anhanguera%22"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:09Z", "created_at": "2014-10-26T19:36:37Z"}]
[{"locations": [{"name": "Manaus", "woeid": 455833}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "Jos\u00e9 Aldo", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Aldo%22", "query": "%22Jos%C3%A9+Aldo%22"}, {"promoted_content": null, "name": "#Manaus345anos", "url": "http://twitter.com/search?q=%23Manaus345anos", "query": "%23Manaus345anos"}, {"promoted_content": null, "name": "Parab\u00e9ns Manaus", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Parab%C3%A9ns+Manaus%22", "query": "%22Parab%C3%A9ns+Manaus%22"}, {"promoted_content": null, "name": "#90Neles", "url": "http://twitter.com/search?q=%2390Neles", "query": "%2390Neles"}, {"promoted_content": null, "name": "Melo", "url": "http://twitter.com/search?q=Melo", "query": "Melo"}, {"promoted_content": null, "name": "#UFC179", "url": "http://twitter.com/search?q=%23UFC179", "query": "%23UFC179"}, {"promoted_content": null, "name": "Eduardo Braga", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Eduardo+Braga%22", "query": "%22Eduardo+Braga%22"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "#VemPro15", "url": "http://twitter.com/search?q=%23VemPro15", "query": "%23VemPro15"}, {"promoted_content": null, "name": "Meng\u00e3o", "url": "http://twitter.com/search?q=Meng%C3%A3o", "query": "Meng%C3%A3o"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:09Z", "created_at": "2014-10-26T19:36:38Z"}]
[{"locations": [{"name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "woeid": 455834}], "trends": [{"promoted_content": null, "name": "UFMA", "url": "http://twitter.com/search?q=UFMA", "query": "UFMA"}, {"promoted_content": null, "name": "#DebateNaGlobo", "url": "http://twitter.com/search?q=%23DebateNaGlobo", "query": "%23DebateNaGlobo"}, {"promoted_content": null, "name": "S\u00e3o Lu\u00eds", "url": "http://twitter.com/search?q=%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22", "query": "%22S%C3%A3o+Lu%C3%ADs%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Sampaio", "url": "http://twitter.com/search?q=Sampaio", "query": "Sampaio"}, {"promoted_content": null, "name": "A\u00e9cio", "url": "http://twitter.com/search?q=A%C3%A9cio", "query": "A%C3%A9cio"}, {"promoted_content": null, "name": "#SomosTodosDilma", "url": "http://twitter.com/search?q=%23SomosTodosDilma", "query": "%23SomosTodosDilma"}, {"promoted_content": null, "name": "Maria Clara", "url": "http://twitter.com/search?q=%22Maria+Clara%22", "query": "%22Maria+Clara%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Taylor", "url": "http://twitter.com/search?q=Taylor", "query": "Taylor"}, {"promoted_content": null, "name": "The Voice", "url": "http://twitter.com/search?q=%22The+Voice%22", "query": "%22The+Voice%22"}, {"promoted_content": null, "name": "Sarney", "url": "http://twitter.com/search?q=Sarney", "query": "Sarney"}], "as_of": "2014-10-26T19:40:10Z", "created_at": "2014-10-26T19:36:38Z"}]
